[{"id":150476642,"promotionId":0,"typeId":2,"subtypeId":3,"isNew":false,"isPremium":true,"multimedias":[{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/16878725\/229556513.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/16878725\/229557349.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/16878725\/229556300.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/16878725\/229556371.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/16878725\/229556398.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/16878725\/229556438.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/16878725\/229556486.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/16878725\/229556530.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/16878725\/229556536.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/16878725\/229556547.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/16878725\/229556823.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/16878725\/229556829.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/16878725\/229556914.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/16878725\/229556971.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/16878725\/229557029.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/16878725\/229557057.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/16878725\/229557148.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/16878725\/229557278.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/16878725\/229557363.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/16878725\/229557395.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/16878725\/229557432.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/16878725\/229557475.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/16878725\/229557491.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/16878725\/229557516.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/16878725\/229557555.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/16878725\/229557562.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/16878725\/229557568.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/16878725\/229557583.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/16878725\/229557588.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/16878725\/229557604.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/16878725\/229557608.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/16878725\/229557609.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/16878725\/312657035.mp4","typeId":6}],"features":[{"key":"bathrooms","value":[5],"minValue":0,"maxValue":0},{"key":"conservationState","value":[2],"minValue":0,"maxValue":0},{"key":"terrace","value":[1],"minValue":0,"maxValue":0},{"key":"rooms","value":[5],"minValue":0,"maxValue":0},{"key":"surface","value":[554],"minValue":0,"maxValue":0}],"otherFeatures":null,"transactions":[{"transactionTypeId":1,"value":[2200000],"reduced":0,"periodicityId":0,"maxPrice":0,"minPrice":0}],"products":[{"id":56}],"date":1613749240138,"description":"GILMAR Consulting Inmobiliario Madrid, Conde Orgaz-Campo de las Naciones, comercializa en Parque Conde Orgaz esta vivienda exclusiva en el coraz\u00f3n del Barrio. Estupendo Chalet distribuido en dos c\u00f3modas plantas. Todas las estancias son amplias y muy luminosas.\r\n Un Chalet con car\u00e1cter, pensado para disfrutar de cada uno de sus espacios. Cuenta con un gran jard\u00edn con piscina y una acogedora zona de barbacoa.\r\n\r\nVivienda muy luminosa con una distribuci\u00f3n muy funcional pensada para garantizar el confort y el bienestar de sus futuros inquilinos.\r\n\r\nSe encuentra estrat\u00e9gicamente ubicado en una de las principales zonas de expansi\u00f3n\/lujo\/prime de Madrid capital. Un emplazamiento residencial de excepci\u00f3n, a escasos metros de las emblem\u00e1ticas \u00e1reas de influencia del aeropuerto e IFEMA.\r\n\r\nLa comunicaci\u00f3n es inmejorable, en sus proximidades se pueden encontrar, centros comerciales (Corte Ingl\u00e9s, Hipercor, Arturo Soria Plaza, Plenilunio, etc.), parques (Juan Carlos I, Juan Pablo II, Quinta Molinos, Marques Suanzes, El Capricho, etc.), club deportivos (Centro Deportivo los Prunos AQA, Club de Golf Olivar de la Hinojosa, etc.), colegios (Liceo Franc\u00e9s, San Jos\u00e9 del Parque -Maristas Colegio Bristol, Santa Mar\u00eda de la Hispanidad, Alameda de Osuna, Colegio GAUDEM, Montessori, Dallington School, Nuestra Se\u00f1ora santa Mar\u00eda, Nursery School, Patrocinio de Mar\u00eda, Santa Mar\u00eda de la Hispanidad, Escuela Iraqu\u00ed de Madrid, Instituto saud\u00ed de Madrid, Parque Conde de Orgaz, Ecole Maternelle Fran\u00e7aise Pomme D'api, Colegio Brains Mar\u00eda Lombillo, etc.), parques empresariales (Juli\u00e1n Camarillo, Las Mercedes, Campo de las Naciones, IFEMA, Alameda de Osuna, Barajas, etc.), \u00e1reas empresariales (la milla de oro tecnol\u00f3gica madrile\u00f1a, el llamado Silicon Alley de Madrid, un entorno con m\u00e1s de 200 empresas del sector tecnol\u00f3gico, cuajado de centros de datos y kil\u00f3metros de fibra \u00f3ptica), hospitales (Cl\u00ednica Universitaria de Navarra, etc.), sedes empresariales (VODAFONE, Banco Popular, ABC, EL PAIS, Registros de la Propiedad de Madrid, Banco de Espa\u00f1a, CSIF, Telef\u00f3nica, Liberty Seguros, AENA, Juzgados, Jefatura General de Tr\u00e1fico, etc.), hoteles (Melia, Hilton, Barcel\u00f3, Confortel, IBIS, etc.), recintos feriales-IFEMA, UNIVERSIDAD DE NAVARRA, etc. Con salida directa a M-30 y M-40, y a 5 minutos del centro de Madrid y del Aeropuerto Internacional Adolfo Su\u00e1rez Madrid-Barajas.\r\n\r\nUna oportunidad para vivir en la zona residencial urbana m\u00e1s lujosa por excelencia de Madrid.\r\n\r\nEn Gilmar trabajamos para ofrecer a nuestros clientes los mejores inmuebles de Madrid, con equipos especializados en cada zona para proporcionarles la mejor opci\u00f3n a su necesidad, con todas las excelencias y cuidando al m\u00e1ximo los detalles.","isTop":false,"isPhotoReport":false,"isMsAdvance":false,"promotionTypeId":0,"promotionUrl":null,"isExternalContact":false,"isVirtualTour":false,"advertiser.logo.multimedia.url":"https:\/\/d.fotocasa.es\/client\/9202754813237\/469084.jpg\/100x52\/","advertiser.logo.multimedia.typeId":8.0,"advertiser.logo.url.es":"\/inmobiliarias\/gilmar-conde-orgaz-campo-de-las-naciones-9202754813237","advertiser.phone":"912174669","advertiser.typeId":3,"advertiser.clientId":9202754813237,"advertiser.urlAlias":"gilmar-conde-orgaz-campo-de-las-naciones","advertiser.clientAlias":"GILMAR CONDE ORGAZ - CAMPO DE LAS NACIONES","detail.es":"\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-jardin-terraza-trastero-patio-piscina\/150476642\/d","address.ubication":"Andarrios, Hortaleza","address.location.country":"Espa\u00f1a","address.location.level1":"Madrid","address.location.level2":"Madrid","address.location.level3":"Madrid, Zona de","address.location.level4":"","address.location.level5":" Madrid Capital","address.location.level6":"","address.location.level7":"Hortaleza","address.location.level8":"Conde Orgaz - Piovera","address.location.upperLevel":"Conde Orgaz - Piovera","address.location.countryId":724,"address.location.level1Id":14,"address.location.level2Id":28,"address.location.level3Id":173,"address.location.level4Id":0,"address.location.level5Id":28079,"address.location.level6Id":0,"address.location.level7Id":678,"address.location.level8Id":90,"address.coordinates.accuracy":0,"address.coordinates.latitude":40.45485,"address.coordinates.longitude":-3.630255,"address.zipCode":"28043","address.customZone":null,"advertiser.logo":null},{"id":157313689,"promotionId":0,"typeId":2,"subtypeId":1,"isNew":false,"isPremium":true,"multimedias":[{"url":"https:\/\/my.matterport.com\/show\/?m=fiSPyb4dWiK&brand=0&title=0","typeId":12},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/89548\/25641062\/342613751.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/89548\/25641062\/342613755.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/89548\/25641062\/342613756.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/89548\/25641062\/342613757.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/89548\/25641062\/342613760.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/89548\/25641062\/342613761.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/89548\/25641062\/342613762.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/89548\/25641062\/342613763.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/89548\/25641062\/342613764.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/89548\/25641062\/342613765.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/89548\/25641062\/342613766.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/89548\/25641062\/342613767.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/89548\/25641062\/342613768.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/89548\/25641062\/342613769.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/89548\/25641062\/342613770.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/89548\/25641062\/342613771.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/89548\/25641062\/342613772.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/89548\/25641062\/342613773.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/89548\/25641062\/342613774.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/89548\/25641062\/342613775.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/89548\/25641062\/342613776.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/89548\/25641062\/342613777.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/89548\/25641062\/342613778.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/89548\/25641062\/342613779.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/89548\/25641062\/342613780.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/89548\/25641062\/342613781.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/89548\/25641062\/342613782.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/89548\/25641062\/342613783.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/89548\/25641062\/342613790.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/89548\/25641062\/343991480.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/89548\/25641062\/343991482.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/89548\/25641062\/343991456.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/89548\/25641062\/343991457.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/89548\/25641062\/346775249.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/89548\/25641062\/346775251.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/89548\/25641062\/343991460.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/89548\/25641062\/343991464.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/89548\/25641062\/343991466.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/89548\/25641062\/343991470.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/89548\/25641062\/343991475.jpg","typeId":2}],"features":[{"key":"bathrooms","value":[1],"minValue":0,"maxValue":0},{"key":"conservationState","value":[3],"minValue":0,"maxValue":0},{"key":"floor","value":[7],"minValue":0,"maxValue":0},{"key":"elevator","value":[1],"minValue":0,"maxValue":0},{"key":"rooms","value":[3],"minValue":0,"maxValue":0},{"key":"surface","value":[80],"minValue":0,"maxValue":0}],"otherFeatures":null,"transactions":[{"transactionTypeId":1,"value":[405000],"reduced":15000,"periodicityId":0,"maxPrice":0,"minPrice":0}],"products":[{"id":56}],"date":1613749240138,"description":"Gilmar ofrece, magnifica Vivienda, Ubicada en Prosperidad, zona norte de Madrid. Piso exterior, con una superficie construida de 80 m2 catastrales, 71 m2 \u00fatiles, distribuidos en: Hall de entrada espacioso, 3 buenos Dormitorios, 1 Cuarto de ba\u00f1o completo, sal\u00f3n-comedor, cocina independiente y equipada. Dispone de Calefacci\u00f3n Central, suelos de Tarima. 4 armarios empotrados, puerta de seguridad.\r\n\r\nLa finca dispone de portero f\u00edsico, acceso a personas con movilidad reducida.\r\n\r\nEl barrio ya consolidado y excelentemente comunicado cuenta con zonas deportivas, colegios, iglesias, guarder\u00edas, gran oferta de restaurantes, terrazas, peque\u00f1o comercio y supermercados, as\u00ed como parques y amplias zonas verdes. Con acceso directo a la M-30, que comunica tanto al resto de la red arterial como al aeropuerto, Igualmente cercano se encuentra el intercambiador de autobuses de la Avda. de Am\u00e9rica y las l\u00edneas de autobuses de la EMT n\u00fameros: 9, 40, 72, 73, 120,43 y cercana la estaci\u00f3n de metro Alfonso XIII.\"\r\n\r\nComercializa Consulting Inmobiliario Gilmar Avenida America 91 771 77 99.\r\n\r\nEl Barrio de Prosperidad, Chamart\u00edn es una de las zonas m\u00e1s demandadas del distrito por su gran ambiente familiar y multitud de servicios, sin abandonar el entorno de zonas verdes por el que se caracteriza este distinguido distrito. Chamart\u00edn. Dispone de una gran variedad de zonas de ocio como el Auditorio Nacional de M\u00fasica o el Parque de Berl\u00edn. Las necesidades b\u00e1sicas familiares, est\u00e1n totalmente cubiertas por diversidad de comercios, tiendas tradicionales, galer\u00edas comerciales con los productos m\u00e1s frescos e incluso famosos supermercados de grandes superficies. La arquitectura por la que se rodea la zona ronda desde edificios cl\u00e1sicos hasta algunos de los edificios m\u00e1s modernos de la capital como el IBM o el Hotel Silken Puerta de Am\u00e9rica. \r\n\r\nLa zona es conocida tambi\u00e9n por sus centros educativos. Colegios p\u00fablicos dentro de los mejores catalogados, as\u00ed como gran variedad de colegios privados biling\u00fces y de gran relevancia. Todo, sin olvidarse de universidades tan conocidas como la escuela universitaria de dise\u00f1o, innovaci\u00f3n y tecnolog\u00eda ESNE.\r\n\r\nExiste tambi\u00e9n en la zona, el polideportivo municipal \u201cEl Pradillo\u201d, para practicar todo tipo de deportes, en cualquier \u00e9poca del a\u00f1o.\r\n\r\nLa red de transporte p\u00fablico de la zona garantiza gran comodidad al contar con las paradas de metro de Prosperidad, Cartagena, Alfonso XIII y a un paseo del intercambiador de Avenida de Am\u00e9rica que cuenta con multitud de conexiones con l\u00edneas de autob\u00fas (40,43,72,9) Asimismo, dispone de un r\u00e1pido acceso a algunas de las carreteras m\u00e1s destacadas de Madrid como la M30 y A2, que le conducir\u00e1n en pocos minutos al aeropuerto.","isTop":false,"isPhotoReport":false,"isMsAdvance":false,"promotionTypeId":0,"promotionUrl":null,"isExternalContact":false,"isVirtualTour":true,"advertiser.logo.multimedia.url":"https:\/\/d.fotocasa.es\/client\/9202753722324\/472404.jpg\/100x52\/","advertiser.logo.multimedia.typeId":8.0,"advertiser.logo.url.es":"\/inmobiliarias\/gilmar-avenida-america-9202753722324","advertiser.phone":"912788164","advertiser.typeId":3,"advertiser.clientId":9202753722324,"advertiser.urlAlias":"gilmar-avenida-america","advertiser.clientAlias":"GILMAR AVENIDA AMERICA","detail.es":"\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-parking-ascensor\/157313689\/d","address.ubication":"Chamart\u00edn","address.location.country":"Espa\u00f1a","address.location.level1":"Madrid","address.location.level2":"Madrid","address.location.level3":"Madrid, Zona de","address.location.level4":"","address.location.level5":" Madrid Capital","address.location.level6":"","address.location.level7":"Chamart\u00edn","address.location.level8":"Prosperidad","address.location.upperLevel":"Prosperidad","address.location.countryId":724,"address.location.level1Id":14,"address.location.level2Id":28,"address.location.level3Id":173,"address.location.level4Id":0,"address.location.level5Id":28079,"address.location.level6Id":0,"address.location.level7Id":176,"address.location.level8Id":116,"address.coordinates.accuracy":0,"address.coordinates.latitude":40.44738,"address.coordinates.longitude":-3.668194,"address.zipCode":"28002","address.customZone":null,"advertiser.logo":null},{"id":153519540,"promotionId":0,"typeId":2,"subtypeId":55,"isNew":false,"isPremium":true,"multimedias":[{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100207\/19033136\/277013012.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100207\/19033136\/277012968.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100207\/19033136\/277012969.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100207\/19033136\/277012970.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100207\/19033136\/277012971.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100207\/19033136\/277012972.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100207\/19033136\/277012973.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100207\/19033136\/277012974.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100207\/19033136\/277012967.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100207\/19033136\/277012982.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100207\/19033136\/277012983.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100207\/19033136\/277012984.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100207\/19033136\/277012985.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100207\/19033136\/277012986.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100207\/19033136\/277012987.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100207\/19033136\/277012988.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100207\/19033136\/277012989.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100207\/19033136\/277012990.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100207\/19033136\/277012991.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100207\/19033136\/277012992.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100207\/19033136\/277012993.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100207\/19033136\/277012995.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100207\/19033136\/277012996.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100207\/19033136\/277012997.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100207\/19033136\/277012998.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100207\/19033136\/277012999.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100207\/19033136\/277013000.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100207\/19033136\/277013001.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100207\/19033136\/277013002.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100207\/19033136\/277013003.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100207\/19033136\/277013005.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100207\/19033136\/277013006.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100207\/19033136\/277013007.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100207\/19033136\/277013008.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100207\/19033136\/277013010.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100207\/19033136\/277013011.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100207\/19033136\/277013013.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100207\/19033136\/277013014.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100207\/19033136\/277013016.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100207\/19033136\/277013018.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100207\/19033136\/277013019.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100207\/19033136\/277013020.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100207\/19033136\/277013022.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100207\/19033136\/277013023.jpg","typeId":2}],"features":[{"key":"bathrooms","value":[6],"minValue":0,"maxValue":0},{"key":"conservationState","value":[1],"minValue":0,"maxValue":0},{"key":"terrace","value":[1],"minValue":0,"maxValue":0},{"key":"rooms","value":[5],"minValue":0,"maxValue":0},{"key":"surface","value":[547],"minValue":0,"maxValue":0}],"otherFeatures":null,"transactions":[{"transactionTypeId":1,"value":[1930000],"reduced":0,"periodicityId":0,"maxPrice":0,"minPrice":0}],"products":[{"id":3},{"id":56}],"date":1613749240138,"description":"Gilmar Mirasierra - Puerta de Hierro (917717777) les presenta este magn\u00edfico chalet en la zona de Tres Olivos de 547 m\u00b2 construidos con excelentes calidades. Se distribuye en tres plantas de la siguiente manera:\r\n\r\n- Planta s\u00f3tano: amplio sal\u00f3n-comedor, un ba\u00f1o, cuarto de estar, despacho, dormitorio de servicio con ba\u00f1o tipo suite, dos trasteros y un amplio garaje con capacidad para cuatro coches.\r\n- Planta baja: porche de entrada, hall, aseo para invitados, cocina, cuarto para plancha, gr an sal\u00f3n-comedor con varios ambientes y salida al jard\u00edn a trav\u00e9s de un amplio porche.\r\n- Primera planta: cuatro dormitorios, de los cuales el principal con vestidor y cuarto de ba\u00f1o con hidromasaje, y otro de ellos con terraza incorporada, adem\u00e1s de dos ba\u00f1os.\r\n\r\nParcela con piscina y amplia zona ajardinada. Zona muy tranquila y muy bien comunicada.","isTop":false,"isPhotoReport":false,"isMsAdvance":false,"promotionTypeId":0,"promotionUrl":null,"isExternalContact":false,"isVirtualTour":false,"advertiser.logo.multimedia.url":"https:\/\/d.fotocasa.es\/client\/9202754813324\/461956.jpg\/100x52\/","advertiser.logo.multimedia.typeId":8.0,"advertiser.logo.url.es":"\/inmobiliarias\/gilmar-mirasierra-9202754813324","advertiser.phone":"914874357","advertiser.typeId":3,"advertiser.clientId":9202754813324,"advertiser.urlAlias":"gilmar-mirasierra","advertiser.clientAlias":"GILMAR MIRASIERRA","detail.es":"\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-parking-jardin-terraza-trastero-piscina\/153519540\/d","address.ubication":"Fuencarral","address.location.country":"Espa\u00f1a","address.location.level1":"Madrid","address.location.level2":"Madrid","address.location.level3":"Madrid, Zona de","address.location.level4":"","address.location.level5":" Madrid Capital","address.location.level6":"","address.location.level7":"Fuencarral","address.location.level8":"Tres Olivos - Valverde","address.location.upperLevel":"Tres Olivos - Valverde","address.location.countryId":724,"address.location.level1Id":14,"address.location.level2Id":28,"address.location.level3Id":173,"address.location.level4Id":0,"address.location.level5Id":28079,"address.location.level6Id":0,"address.location.level7Id":187,"address.location.level8Id":16,"address.coordinates.accuracy":0,"address.coordinates.latitude":40.50451,"address.coordinates.longitude":-3.692709,"address.zipCode":"28034","address.customZone":null,"advertiser.logo":null},{"id":154298390,"promotionId":0,"typeId":2,"subtypeId":55,"isNew":false,"isPremium":true,"multimedias":[{"url":"https:\/\/images.inmofactory.com\/inmofactory\/documents\/1\/100207\/19950497\/288781693.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/images.inmofactory.com\/inmofactory\/documents\/1\/100207\/19950497\/288781690.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/images.inmofactory.com\/inmofactory\/documents\/1\/100207\/19950497\/288781695.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/images.inmofactory.com\/inmofactory\/documents\/1\/100207\/19950497\/288781697.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/images.inmofactory.com\/inmofactory\/documents\/1\/100207\/19950497\/288781698.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/images.inmofactory.com\/inmofactory\/documents\/1\/100207\/19950497\/288781701.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/images.inmofactory.com\/inmofactory\/documents\/1\/100207\/19950497\/288781704.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/images.inmofactory.com\/inmofactory\/documents\/1\/100207\/19950497\/288781688.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/images.inmofactory.com\/inmofactory\/documents\/1\/100207\/19950497\/288781707.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/images.inmofactory.com\/inmofactory\/documents\/1\/100207\/19950497\/288781710.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/images.inmofactory.com\/inmofactory\/documents\/1\/100207\/19950497\/288781713.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/images.inmofactory.com\/inmofactory\/documents\/1\/100207\/19950497\/288781715.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/images.inmofactory.com\/inmofactory\/documents\/1\/100207\/19950497\/288781718.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/images.inmofactory.com\/inmofactory\/documents\/1\/100207\/19950497\/288781722.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/images.inmofactory.com\/inmofactory\/documents\/1\/100207\/19950497\/288781724.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/images.inmofactory.com\/inmofactory\/documents\/1\/100207\/19950497\/288781725.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/images.inmofactory.com\/inmofactory\/documents\/1\/100207\/19950497\/288781728.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/images.inmofactory.com\/inmofactory\/documents\/1\/100207\/19950497\/288781730.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/images.inmofactory.com\/inmofactory\/documents\/1\/100207\/19950497\/288781733.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/images.inmofactory.com\/inmofactory\/documents\/1\/100207\/19950497\/288781735.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/images.inmofactory.com\/inmofactory\/documents\/1\/100207\/19950497\/288781738.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/images.inmofactory.com\/inmofactory\/documents\/1\/100207\/19950497\/288781741.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/images.inmofactory.com\/inmofactory\/documents\/1\/100207\/19950497\/288781744.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/images.inmofactory.com\/inmofactory\/documents\/1\/100207\/19950497\/288781745.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/images.inmofactory.com\/inmofactory\/documents\/1\/100207\/19950497\/288781747.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/images.inmofactory.com\/inmofactory\/documents\/1\/100207\/19950497\/288781750.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/images.inmofactory.com\/inmofactory\/documents\/1\/100207\/19950497\/288781754.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/images.inmofactory.com\/inmofactory\/documents\/1\/100207\/19950497\/288781758.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/images.inmofactory.com\/inmofactory\/documents\/1\/100207\/19950497\/288781761.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/images.inmofactory.com\/inmofactory\/documents\/1\/100207\/19950497\/288781764.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/images.inmofactory.com\/inmofactory\/documents\/1\/100207\/19950497\/288781768.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/images.inmofactory.com\/inmofactory\/documents\/1\/100207\/19950497\/288781773.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/images.inmofactory.com\/inmofactory\/documents\/1\/100207\/19950497\/288781776.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/images.inmofactory.com\/inmofactory\/documents\/1\/100207\/19950497\/288781781.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/images.inmofactory.com\/inmofactory\/documents\/1\/100207\/19950497\/288781793.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/images.inmofactory.com\/inmofactory\/documents\/1\/100207\/19950497\/288781805.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/images.inmofactory.com\/inmofactory\/documents\/1\/100207\/19950497\/288781808.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/images.inmofactory.com\/inmofactory\/documents\/1\/100207\/19950497\/288781812.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/images.inmofactory.com\/inmofactory\/documents\/1\/100207\/19950497\/288781815.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/images.inmofactory.com\/inmofactory\/documents\/1\/100207\/19950497\/288781817.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/images.inmofactory.com\/inmofactory\/documents\/1\/100207\/19950497\/288781818.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/images.inmofactory.com\/inmofactory\/documents\/1\/100207\/19950497\/288781819.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/images.inmofactory.com\/inmofactory\/documents\/1\/100207\/19950497\/288781822.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/images.inmofactory.com\/inmofactory\/documents\/1\/100207\/19950497\/288781823.jpg","typeId":2}],"features":[{"key":"bathrooms","value":[6],"minValue":0,"maxValue":0},{"key":"conservationState","value":[1],"minValue":0,"maxValue":0},{"key":"terrace","value":[1],"minValue":0,"maxValue":0},{"key":"rooms","value":[5],"minValue":0,"maxValue":0},{"key":"surface","value":[547],"minValue":0,"maxValue":0}],"otherFeatures":null,"transactions":[{"transactionTypeId":1,"value":[1930000],"reduced":0,"periodicityId":0,"maxPrice":0,"minPrice":0}],"products":[{"id":56}],"date":1613749240138,"description":"Gilmar Mirasierra - Puerta de Hierro (917717777) les presenta este magn\u00edfico chalet en la zona de Tres Olivos de 547 m\u00b2 construidos con excelentes calidades. Se distribuye en tres plantas de la siguiente manera:\r\n\r\n- Planta s\u00f3tano: amplio sal\u00f3n-comedor, un ba\u00f1o, cuarto de estar, despacho, dormitorio de servicio con ba\u00f1o tipo suite, dos trasteros y un amplio garaje con capacidad para cuatro coches.\r\n- Planta baja: porche de entrada, hall, aseo para invitados, cocina, cuarto para plancha, gr an sal\u00f3n-comedor con varios ambientes y salida al jard\u00edn a trav\u00e9s de un amplio porche.\r\n- Primera planta: cuatro dormitorios, de los cuales el principal con vestidor y cuarto de ba\u00f1o con hidromasaje, y otro de ellos con terraza incorporada, adem\u00e1s de dos ba\u00f1os.\r\n\r\nParcela con piscina y amplia zona ajardinada. Zona muy tranquila y muy bien comunicada.","isTop":false,"isPhotoReport":false,"isMsAdvance":false,"promotionTypeId":0,"promotionUrl":null,"isExternalContact":false,"isVirtualTour":false,"advertiser.logo.multimedia.url":"https:\/\/d.fotocasa.es\/client\/9202754813324\/461956.jpg\/100x52\/","advertiser.logo.multimedia.typeId":8.0,"advertiser.logo.url.es":"\/inmobiliarias\/gilmar-mirasierra-9202754813324","advertiser.phone":"914874357","advertiser.typeId":3,"advertiser.clientId":9202754813324,"advertiser.urlAlias":"gilmar-mirasierra","advertiser.clientAlias":"GILMAR MIRASIERRA","detail.es":"\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-parking-jardin-terraza-trastero-piscina\/154298390\/d","address.ubication":"Fuencarral","address.location.country":"Espa\u00f1a","address.location.level1":"Madrid","address.location.level2":"Madrid","address.location.level3":"Madrid, Zona de","address.location.level4":"","address.location.level5":" Madrid Capital","address.location.level6":"","address.location.level7":"Fuencarral","address.location.level8":"Tres Olivos - Valverde","address.location.upperLevel":"Tres Olivos - Valverde","address.location.countryId":724,"address.location.level1Id":14,"address.location.level2Id":28,"address.location.level3Id":173,"address.location.level4Id":0,"address.location.level5Id":28079,"address.location.level6Id":0,"address.location.level7Id":187,"address.location.level8Id":16,"address.coordinates.accuracy":0,"address.coordinates.latitude":40.50597,"address.coordinates.longitude":-3.692078,"address.zipCode":"28034","address.customZone":null,"advertiser.logo":null},{"id":158184418,"promotionId":0,"typeId":2,"subtypeId":1,"isNew":false,"isPremium":true,"multimedias":[{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/89548\/26496074\/357171182.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/89548\/26496074\/357171178.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/89548\/26496074\/357171172.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/89548\/26496074\/357171169.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/89548\/26496074\/357171186.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/89548\/26496074\/357171192.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/89548\/26496074\/357171196.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/89548\/26496074\/357171197.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/89548\/26496074\/357171199.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/89548\/26496074\/357171202.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/89548\/26496074\/357171203.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/89548\/26496074\/357171207.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/89548\/26496074\/357171209.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/89548\/26496074\/357171213.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/89548\/26496074\/357171217.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/89548\/26496074\/357171224.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/89548\/26496074\/357171229.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/89548\/26496074\/357171244.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/89548\/26496074\/357171248.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/89548\/26496074\/357171251.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/89548\/26496074\/357171253.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/89548\/26496074\/357171263.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/89548\/26496074\/357171274.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/89548\/26496074\/357171276.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/89548\/26496074\/357171284.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/89548\/26496074\/357171317.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/89548\/26496074\/357171325.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/89548\/26496074\/357171339.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/89548\/26496074\/357171351.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/89548\/26496074\/357171365.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/89548\/26496074\/357171167.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/89548\/26496074\/357610135.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/89548\/26496074\/357610137.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/89548\/26496074\/357610138.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/89548\/26496074\/357610139.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/89548\/26496074\/357610140.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/89548\/26496074\/357610145.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/89548\/26496074\/357610143.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/89548\/26496074\/357610147.jpg","typeId":2}],"features":[{"key":"bathrooms","value":[2],"minValue":0,"maxValue":0},{"key":"conservationState","value":[4],"minValue":0,"maxValue":0},{"key":"floor","value":[8],"minValue":0,"maxValue":0},{"key":"elevator","value":[1],"minValue":0,"maxValue":0},{"key":"rooms","value":[4],"minValue":0,"maxValue":0},{"key":"surface","value":[133],"minValue":0,"maxValue":0}],"otherFeatures":null,"transactions":[{"transactionTypeId":1,"value":[485000],"reduced":0,"periodicityId":0,"maxPrice":0,"minPrice":0}],"products":[{"id":56}],"date":1613749240138,"description":"Magnifica vivienda en Ciudad Jard\u00edn, \r\n\r\nPreciosa y espaciosa vivienda interior a un patio muy luminoso de133 m2 para reformar con portero f\u00edsico y ascensor.\r\n\r\nSe distribuye en un holl distribuidor bastante amplio, sal\u00f3n comedor, 3 habitaciones con vestidor, cocina y 2 amplios ba\u00f1os. Dispone de calefacci\u00f3n individual por gas natural, suelos de Parquet y porcel\u00e1nicos. \r\n\r\nEl Barrio de Ciudad Jard\u00edn, es una de las zonas m\u00e1s demandadas del distrito por su gran ambiente familiar y multitud de servicios, sin abandonar el entorno de zonas verdes por el que se caracteriza este distinguido distrito. Chamart\u00edn.\r\n\r\nDispone de una gran variedad de zonas de ocio como el Auditorio Nacional de M\u00fasica o el Parque de Berl\u00edn. Las necesidades b\u00e1sicas familiares, est\u00e1n totalmente cubiertas por diversidad de comercios, tiendas tradicionales, galer\u00edas comerciales con los productos m\u00e1s frescos e incluso famosos supermercados de grandes superficies. La arquitectura por la que se rodea la zona ronda desde edificios cl\u00e1sicos hasta algunos de los edificios m\u00e1s modernos de la capital como el IBM o el Hotel Silken Puerta de Am\u00e9rica.\r\n\r\nLa zona es conocida tambi\u00e9n por sus centros educativos. Colegios p\u00fablicos dentro de los mejores catalogados, as\u00ed como gran variedad de colegios privados biling\u00fces y de gran relevancia. Todo, sin olvidarse de universidades tan conocidas como la escuela universitaria de dise\u00f1o, innovaci\u00f3n y tecnolog\u00eda ESNE.\r\n\r\nExiste tambi\u00e9n en la zona, el polideportivo municipal \u201cEl Pradillo\u201d, para practicar todo tipo de deportes, en cualquier \u00e9poca del a\u00f1o.\r\n\r\nLa red de transporte p\u00fablico de la zona garantiza gran comodidad al contar con las paradas de metro de Prosperidad, Cartagena, Alfonso XIII y a un paseo del intercambiador de Avenida de Am\u00e9rica que cuenta con multitud de conexiones con l\u00edneas de autob\u00fas (40, 43, 72, 9) Asimismo, dispone de un r\u00e1pido acceso a algunas de las carreteras m\u00e1s destacadas de Madrid como la M30 y A2, que le conducir\u00e1n en pocos minutos al aeropuerto.\r\n\r\nComercializa Consulting Inmobiliario Gilmar Avenida America 91 771 77 99.","isTop":false,"isPhotoReport":false,"isMsAdvance":false,"promotionTypeId":0,"promotionUrl":null,"isExternalContact":false,"isVirtualTour":false,"advertiser.logo.multimedia.url":"https:\/\/d.fotocasa.es\/client\/9202753722324\/472404.jpg\/100x52\/","advertiser.logo.multimedia.typeId":8.0,"advertiser.logo.url.es":"\/inmobiliarias\/gilmar-avenida-america-9202753722324","advertiser.phone":"912788164","advertiser.typeId":3,"advertiser.clientId":9202753722324,"advertiser.urlAlias":"gilmar-avenida-america","advertiser.clientAlias":"GILMAR AVENIDA AMERICA","detail.es":"\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-ascensor\/158184418\/d","address.ubication":"Chamart\u00edn","address.location.country":"Espa\u00f1a","address.location.level1":"Madrid","address.location.level2":"Madrid","address.location.level3":"Madrid, Zona de","address.location.level4":"","address.location.level5":" Madrid Capital","address.location.level6":"","address.location.level7":"Chamart\u00edn","address.location.level8":"Ciudad Jard\u00edn","address.location.upperLevel":"Ciudad Jard\u00edn","address.location.countryId":724,"address.location.level1Id":14,"address.location.level2Id":28,"address.location.level3Id":173,"address.location.level4Id":0,"address.location.level5Id":28079,"address.location.level6Id":0,"address.location.level7Id":176,"address.location.level8Id":113,"address.coordinates.accuracy":0,"address.coordinates.latitude":40.44738,"address.coordinates.longitude":-3.675195,"address.zipCode":"28002","address.customZone":null,"advertiser.logo":null},{"id":151395833,"promotionId":0,"typeId":2,"subtypeId":8,"isNew":false,"isPremium":true,"multimedias":[{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/17515423\/243848480.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/17515423\/243852338.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/17515423\/243851394.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/17515423\/243849097.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/17515423\/243849411.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/17515423\/243846125.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/17515423\/243847624.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/17515423\/243847841.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/17515423\/243848022.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/17515423\/243850110.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/17515423\/243849757.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/17515423\/243846153.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/17515423\/243850465.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/17515423\/243848238.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/17515423\/243848767.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/17515423\/243847455.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/17515423\/243850880.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/17515423\/243846437.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/17515423\/243846469.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/17515423\/243846502.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/17515423\/243846554.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/17515423\/243846603.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/17515423\/243846631.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/17515423\/243846690.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/17515423\/243853283.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/17515423\/243846807.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/17515423\/243846946.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/17515423\/243847045.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/17515423\/243847164.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/17515423\/243847307.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/17515423\/243851918.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/17515423\/243852798.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/17515423\/243853822.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/17515423\/243854208.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/17515423\/243854337.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/17515423\/243854439.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/17515423\/243854623.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/17515423\/243854795.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/17515423\/243854885.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/17515423\/243854945.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/17515423\/243854987.jpg","typeId":2}],"features":[{"key":"bathrooms","value":[2],"minValue":0,"maxValue":0},{"key":"conservationState","value":[1],"minValue":0,"maxValue":0},{"key":"floor","value":[5],"minValue":0,"maxValue":0},{"key":"elevator","value":[1],"minValue":0,"maxValue":0},{"key":"rooms","value":[1],"minValue":0,"maxValue":0},{"key":"surface","value":[88],"minValue":0,"maxValue":0}],"otherFeatures":null,"transactions":[{"transactionTypeId":1,"value":[265000],"reduced":0,"periodicityId":0,"maxPrice":0,"minPrice":0}],"products":[{"id":56}],"date":1613749240138,"description":"GILMAR Consulting Inmobiliario Madrid, Conde Orgaz-Campo de las Naciones, comercializa en una de las zonas en auge de Madrid entre el peri\u00f3dico El pa\u00eds y el parque de la quinta de los molinos, esta vivienda exclusiva en el coraz\u00f3n del Barrio. Impresionante vivienda de lujo distribuida  en dos plantas con las mejores calidades. La seguridad est\u00e1 garantizada mediante conserje las 24 h\r\n\r\nVivienda muy luminosa y moderna, pensada para garantizar el confort y el bienestar de sus futuros propietarios.\r\n\r\nSe encuentra estrat\u00e9gicamente ubicado en una de las principales zonas de lujo Madrid capital. Un emplazamiento residencial de excepci\u00f3n, a escasos metros de las emblem\u00e1ticas \u00e1reas de influencia del aeropuerto e IFEMA.\r\n\r\nLa comunicaci\u00f3n es inmejorable, en sus proximidades se pueden encontrar, centros comerciales (Corte Ingl\u00e9s, Hipercor, Arturo Soria Plaza, Plenilunio, etc..), parques (Juan Carlos I, Juan Pablo II, Quinta Molinos, Marques Suanzes, El Capricho, etc.), club deportivos (Centro Deportivo los Prunos AQA, Club de Golf Olivar de la Hinojosa, etc.), colegios (Liceo Franc\u00e9s, San Jos\u00e9 del Parque -Maristas-, Colegio Bristol, Santa Mar\u00eda de la Hispanidad, Alameda de Osuna, Colegio GAUDEM, Montessori, Dallington School, Nuestra Se\u00f1ora santa Mar\u00eda, Nursery School, Patrocinio de Mar\u00eda, Santa Mar\u00eda de la Hispanidad, Escuela Iraqu\u00ed de Madrid, Instituto saud\u00ed de Madrid, Parque Conde de Orgaz, Ecole Maternelle Fran\u00e7aise Pomme D'api, Colegio Brains Mar\u00eda Lombillo, etc.), parques empresariales (Juli\u00e1n Camarillo, Las Mercedes, Campo de las Naciones, IFEMA, Alameda de Osuna, Barajas, etc.), \u00e1reas empresariales (la milla de oro tecnol\u00f3gica madrile\u00f1a, el llamado Silicon Alley de Madrid, un entorno con m\u00e1s de 200 empresas del sector tecnol\u00f3gico, cuajado de centros de datos y kil\u00f3metros de fibra \u00f3ptica), hospitales (Cl\u00ednica Universitaria de Navarra, etc.), sedes empresariales (VODAFONE, Banco Popular, ABC, EL PAIS, Registros de la Propiedad de Madrid, Banco de Espa\u00f1a, CSIF, Telef\u00f3nica, Liberty Seguros, AENA, Juzgados, Jefatura General de Tr\u00e1fico, etc.), hoteles (Melia, Hilton, Barcel\u00f3, Confortel, IBIS, etc.), recintos feriales-IFEMA, etc. Con salida directa a M-30 y M-40, y a 5 minutos del centro de Madrid y del Aeropuerto Internacional Adolfo Su\u00e1rez Madrid-Barajas.\r\n\r\nUna oportunidad para vivir en la zona residencial urbana m\u00e1s lujosa por excelencia de Madrid.\r\n\r\nEn Gilmar trabajamos para ofrecer a nuestros clientes los mejores inmuebles de Madrid, con equipos especializados en cada zona para proporcionarles la mejor opci\u00f3n a su necesidad, con todas las excelencias y cuidando al m\u00e1ximo los detalles.\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n","isTop":false,"isPhotoReport":false,"isMsAdvance":false,"promotionTypeId":0,"promotionUrl":null,"isExternalContact":false,"isVirtualTour":false,"advertiser.logo.multimedia.url":"https:\/\/d.fotocasa.es\/client\/9202754813237\/469084.jpg\/100x52\/","advertiser.logo.multimedia.typeId":8.0,"advertiser.logo.url.es":"\/inmobiliarias\/gilmar-conde-orgaz-campo-de-las-naciones-9202754813237","advertiser.phone":"912174669","advertiser.typeId":3,"advertiser.clientId":9202754813237,"advertiser.urlAlias":"gilmar-conde-orgaz-campo-de-las-naciones","advertiser.clientAlias":"GILMAR CONDE ORGAZ - CAMPO DE LAS NACIONES","detail.es":"\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-parking-jardin-zona-comunitaria-ascensor-internet\/151395833\/d","address.ubication":"Miguel Yuste, San Blas","address.location.country":"Espa\u00f1a","address.location.level1":"Madrid","address.location.level2":"Madrid","address.location.level3":"Madrid, Zona de","address.location.level4":"","address.location.level5":" Madrid Capital","address.location.level6":"","address.location.level7":"San Blas","address.location.level8":"Simancas","address.location.upperLevel":"Simancas","address.location.countryId":724,"address.location.level1Id":14,"address.location.level2Id":28,"address.location.level3Id":173,"address.location.level4Id":0,"address.location.level5Id":28079,"address.location.level6Id":0,"address.location.level7Id":676,"address.location.level8Id":76,"address.coordinates.accuracy":0,"address.coordinates.latitude":40.43774,"address.coordinates.longitude":-3.623897,"address.zipCode":"28043","address.customZone":null,"advertiser.logo":null},{"id":158640294,"promotionId":0,"typeId":2,"subtypeId":6,"isNew":false,"isPremium":false,"multimedias":[{"url":"https:\/\/floorfy.com\/tour\/428336?play=no","typeId":12},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/126612\/26948446\/365724702.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/126612\/26948446\/365724703.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/126612\/26948446\/365724704.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/126612\/26948446\/365724705.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/126612\/26948446\/365724706.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/126612\/26948446\/365724707.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/126612\/26948446\/365724708.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/126612\/26948446\/365724709.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/126612\/26948446\/365724710.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/126612\/26948446\/365724711.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/126612\/26948446\/365724712.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/126612\/26948446\/365724713.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/126612\/26948446\/365724714.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/126612\/26948446\/365724715.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/126612\/26948446\/365724716.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/126612\/26948446\/365724717.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/126612\/26948446\/365724718.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/126612\/26948446\/365724719.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/126612\/26948446\/365724720.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/126612\/26948446\/365724721.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/126612\/26948446\/365724722.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/126612\/26948446\/365724723.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/126612\/26948446\/365724724.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/126612\/26948446\/365724725.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/126612\/26948446\/365724726.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/126612\/26948446\/365724727.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/126612\/26948446\/365724728.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/126612\/26948446\/365724729.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/126612\/26948446\/365724730.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/126612\/26948446\/365724731.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/126612\/26948446\/365724732.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/126612\/26948446\/365724733.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/126612\/26948446\/365724734.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/126612\/26948446\/365724735.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/126612\/26948446\/365724736.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/126612\/26948446\/365724737.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/126612\/26948446\/365724738.jpg","typeId":2}],"features":[{"key":"bathrooms","value":[1],"minValue":0,"maxValue":0},{"key":"floor","value":[12],"minValue":0,"maxValue":0},{"key":"terrace","value":[1],"minValue":0,"maxValue":0},{"key":"elevator","value":[1],"minValue":0,"maxValue":0},{"key":"rooms","value":[2],"minValue":0,"maxValue":0},{"key":"surface","value":[151],"minValue":0,"maxValue":0}],"otherFeatures":null,"transactions":[{"transactionTypeId":1,"value":[795000],"reduced":0,"periodicityId":0,"maxPrice":0,"minPrice":0}],"products":[{"id":151},{"id":151}],"date":1613730837437,"description":"Urbanissimo Real Estate comercializa espectacular \u00e1tico con gran terraza y vistas al skyline de Madrid,  entre Plaza de Espa\u00f1a y Gran v\u00eda, en edificio de 1970 con 2 ascensores y conserje.\r\n\u00a1VISITA VIRTUAL DISPONIBLE!.\r\n\r\n- 7\u00ba planta en edificio de 1970, con dos ascensores y conserje.\r\n- 80m2 de terraza descubierta con una parte acristalada,  para usar todo el a\u00f1o\r\n- 71m2 de vivienda \r\n- 2 Dormitorios\r\n- 1 ba\u00f1o \r\n- Sal\u00f3n \r\n- Cocina independiente \r\n- Calefacci\u00f3n por emisores termicos de  eficiencia energ\u00e9tica.\r\n- Aire acondicionado\r\n- Tarima de madera maciza de pino.\r\n- Suelo de terrazo en la cocina  y m\u00e1rmol en el ba\u00f1o.\r\n- Pintura en liso\r\n\r\n*Los ascensores llegan a la planta 6\u00aa ,por lo que hay que subir un tramo de escaleras para acceder a la vivienda.\r\n\r\n* M\u00faltiples posibilidades de reforma y redistribuci\u00f3n de espacios. \u00a1Preg\u00fantanos por las propuestas que tenemos preparadas!\r\n\r\n*Te ayudamos sin coste adicional a conseguir la mejor hipoteca-\r\n\r\nGastos:\r\n- IBI: 470\u20ac\r\n- Comunidad: 70\u20ac\r\n\r\n\u00a1S\u00edguenos en redes sociales @Urbanissimo.es para conocer las \u00faltimas viviendas y noticias del sector!","isTop":true,"isPhotoReport":false,"isMsAdvance":false,"promotionTypeId":0,"promotionUrl":null,"isExternalContact":false,"isVirtualTour":true,"advertiser.logo.multimedia.url":"https:\/\/d.fotocasa.es\/client\/9202766133093\/634766.jpg\/100x52\/","advertiser.logo.multimedia.typeId":8.0,"advertiser.logo.url.es":"\/inmobiliarias\/urbanissimo-9202766133093","advertiser.phone":"916350608","advertiser.typeId":3,"advertiser.clientId":9202766133093,"advertiser.urlAlias":"urbanissimo","advertiser.clientAlias":"URBANISSIMO","detail.es":"\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-terraza-ascensor\/158640294\/d","address.ubication":"De Los Mostenses, 9, Centro","address.location.country":"Espa\u00f1a","address.location.level1":"Madrid","address.location.level2":"Madrid","address.location.level3":"Madrid, Zona de","address.location.level4":"","address.location.level5":" Madrid Capital","address.location.level6":"","address.location.level7":"Centro","address.location.level8":"Universidad - Malasa\u00f1a","address.location.upperLevel":"Universidad - Malasa\u00f1a","address.location.countryId":724,"address.location.level1Id":14,"address.location.level2Id":28,"address.location.level3Id":173,"address.location.level4Id":0,"address.location.level5Id":28079,"address.location.level6Id":0,"address.location.level7Id":672,"address.location.level8Id":50,"address.coordinates.accuracy":1,"address.coordinates.latitude":40.42325,"address.coordinates.longitude":-3.70849,"address.zipCode":"28015","address.customZone":null,"advertiser.logo":null},{"id":158832687,"promotionId":0,"typeId":2,"subtypeId":1,"isNew":false,"isPremium":false,"multimedias":[{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/85276\/27039638\/367862143.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/my.matterport.com\/show\/?m=dzeMA1uudSE","typeId":12},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/85276\/27039638\/367862140.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/85276\/27039638\/367862141.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/85276\/27039638\/367862144.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/85276\/27039638\/367862145.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/85276\/27039638\/367862146.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/85276\/27039638\/367862147.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/85276\/27039638\/367862148.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/85276\/27039638\/367862149.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/85276\/27039638\/367862150.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/85276\/27039638\/367862151.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/85276\/27039638\/367862152.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/85276\/27039638\/367862153.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/85276\/27039638\/367862154.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/85276\/27039638\/367862155.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/85276\/27039638\/367862156.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/85276\/27039638\/367862158.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/85276\/27039638\/367862159.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/85276\/27039638\/367862160.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/85276\/27039638\/367862162.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/85276\/27039638\/367862163.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/85276\/27039638\/367862164.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/85276\/27039638\/367862165.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/85276\/27039638\/367862166.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/85276\/27039638\/367862167.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/85276\/27039638\/367862169.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/85276\/27039638\/367862170.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/85276\/27039638\/367862171.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/85276\/27039638\/367862172.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/85276\/27039638\/367862174.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/85276\/27039638\/367862175.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/85276\/27039638\/367862176.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/85276\/27039638\/367862177.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/85276\/27039638\/367862178.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/85276\/27039638\/367862179.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/85276\/27039638\/367862181.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/85276\/27039638\/367862182.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/85276\/27039638\/367862184.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/85276\/27039638\/367862187.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/85276\/27039638\/367862196.jpg","typeId":2}],"features":[{"key":"bathrooms","value":[1],"minValue":0,"maxValue":0},{"key":"floor","value":[9],"minValue":0,"maxValue":0},{"key":"terrace","value":[1],"minValue":0,"maxValue":0},{"key":"elevator","value":[1],"minValue":0,"maxValue":0},{"key":"rooms","value":[3],"minValue":0,"maxValue":0},{"key":"surface","value":[107],"minValue":0,"maxValue":0}],"otherFeatures":null,"transactions":[{"transactionTypeId":1,"value":[325000],"reduced":15000,"periodicityId":0,"maxPrice":0,"minPrice":0}],"products":[{"id":56},{"id":151},{"id":151}],"date":1613554312853,"description":"Piso de tres dormitorios con ascensor y trastero en Jos\u00e9 del Hierro.\r\nVivienda exterior de 107 metros para reformar en la mejor zona de Quintana.\r\nCon tres dormitorios amplios, sal\u00f3n comedor muy luminoso, cocina amplia amueblada y equipada, ba\u00f1o completo con plato de ducha.\r\nSuelos de parquet, armarios empotrados, agua caliente sanitaria y calefacci\u00f3n central.\r\nLa finca dispone de ascensor, trastero, acceso para personas con movilidad reducida.\r\nExcelente comunicaci\u00f3n, metro Pueblo Nuevo L-5 y L-7 a 5 minutos, autobuses 21 - 38 - 48 -  109 - 113 - 146 - N5.\r\nMuy buena ubicaci\u00f3n, pr\u00f3ximo a la calle Alcal\u00e1, Alcalde L\u00f3pez Casero, Arturo Soria, Hermanos Garc\u00eda Noblejas. \r\nJunto al parque El Calero, polideportivo B\u00ba Concepci\u00f3n, colegio Sagrado Coraz\u00f3n.\r\nZona muy comercial y consolidada con todos los servicios. \r\nP\u00f3ngase en contacto con Grupo Mejocasa Asesores para solicitar una visita o informaci\u00f3n sobre cualquiera de nuestros inmuebles.\r\nLe informamos que contamos con servicios propios y externalizados de reformas y decoraci\u00f3n, los que realizar\u00e1n sus presupuestos sin ning\u00fan tipo de compromiso.\r\nAl igual que ponemos a su entera disposici\u00f3n nuestro departamento financiero.\r\nLe ayudamos a conseguir las mejores condiciones del mercado para su hipoteca.\r\nNo dude en llamarnos, puede contactarnos si lo prefiere, en nuestra oficina de calle Jos\u00e9 del Hierro, 44 - 91 407 14 46, le atenderemos con mucho gusto.","isTop":true,"isPhotoReport":false,"isMsAdvance":false,"promotionTypeId":0,"promotionUrl":null,"isExternalContact":false,"isVirtualTour":true,"advertiser.logo.multimedia.url":"https:\/\/d.fotocasa.es\/client\/920140258597\/624104.jpg\/100x52\/","advertiser.logo.multimedia.typeId":8.0,"advertiser.logo.url.es":"\/inmobiliarias\/mejocasa-920140258597","advertiser.phone":"912789873","advertiser.typeId":3,"advertiser.clientId":920140258597,"advertiser.urlAlias":"mejocasa","advertiser.clientAlias":"MEJOCASA","detail.es":"\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-terraza-trastero-ascensor-television-se-aceptan-mascotas-internet-no-amueblado\/158832687\/d","address.ubication":"Calle de Jos\u00e9 del Hierro, Ciudad Lineal","address.location.country":"Espa\u00f1a","address.location.level1":"Madrid","address.location.level2":"Madrid","address.location.level3":"Madrid, Zona de","address.location.level4":"","address.location.level5":" Madrid Capital","address.location.level6":"","address.location.level7":"Ciudad Lineal","address.location.level8":"Quintana","address.location.upperLevel":"Quintana","address.location.countryId":724,"address.location.level1Id":14,"address.location.level2Id":28,"address.location.level3Id":173,"address.location.level4Id":0,"address.location.level5Id":28079,"address.location.level6Id":0,"address.location.level7Id":685,"address.location.level8Id":128,"address.coordinates.accuracy":0,"address.coordinates.latitude":40.43941,"address.coordinates.longitude":-3.645724,"address.zipCode":"28027","address.customZone":null,"advertiser.logo":null},{"id":158859368,"promotionId":0,"typeId":2,"subtypeId":1,"isNew":false,"isPremium":false,"multimedias":[{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/85276\/27055122\/368376859.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/85276\/27055122\/368376856.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/85276\/27055122\/368376860.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/85276\/27055122\/368376862.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/85276\/27055122\/368376865.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/85276\/27055122\/368376868.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/85276\/27055122\/368376870.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/85276\/27055122\/368376927.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/85276\/27055122\/368376953.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/85276\/27055122\/368376965.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/85276\/27055122\/368376987.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/85276\/27055122\/368376992.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/85276\/27055122\/368376996.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/85276\/27055122\/368377000.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/85276\/27055122\/368377005.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/85276\/27055122\/368377016.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/85276\/27055122\/368377025.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/85276\/27055122\/368377030.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/85276\/27055122\/368377038.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/85276\/27055122\/368377046.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/85276\/27055122\/368377066.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/85276\/27055122\/368377073.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/85276\/27055122\/368377121.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/85276\/27055122\/368377126.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/85276\/27055122\/368377130.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/85276\/27055122\/368377137.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/85276\/27055122\/368377143.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/85276\/27055122\/368377148.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/85276\/27055122\/368377152.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/85276\/27055122\/368377160.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/85276\/27055122\/368377164.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/85276\/27055122\/368377169.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/85276\/27055122\/368377178.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/85276\/27055122\/368377182.jpg","typeId":2}],"features":[{"key":"bathrooms","value":[1],"minValue":0,"maxValue":0},{"key":"conservationState","value":[3],"minValue":0,"maxValue":0},{"key":"floor","value":[6],"minValue":0,"maxValue":0},{"key":"rooms","value":[2],"minValue":0,"maxValue":0},{"key":"surface","value":[51],"minValue":0,"maxValue":0}],"otherFeatures":null,"transactions":[{"transactionTypeId":1,"value":[158000],"reduced":0,"periodicityId":0,"maxPrice":0,"minPrice":0}],"products":[{"id":151},{"id":151}],"date":1613500495460,"description":"Piso de dos dormitorios en la zona de Ventas.\r\nVivienda exterior de 51 metros construidos y 48 metros \u00fatiles en Ventas.\r\nDistribuidos en dos dormitorios, sal\u00f3n comedor, cocina con tendedero amueblada y equipada, ba\u00f1o completo.\r\nCon suelos de tarima, armarios empotrados, calefacci\u00f3n el\u00e9ctrica, preinstalaci\u00f3n de aire acondicionado, carpinter\u00eda exterior de aluminio  con ventanas oscilobatientes.\r\nBuena comunicaci\u00f3n, metro La Elipa (L-2), l\u00ednea de bus 15 - 28 - 110 - 210 - N6.\r\nMuy pr\u00f3ximo a la avenida Marqu\u00e9s de Corbera, calle Luis Piernas, Ricardo Ortiz, Gerardo Cord\u00f3n.\r\nZona muy comercial y consolidada con todos los servicios.\r\nP\u00f3ngase en contacto con Grupo Mejocasa Asesores para solicitar una visita o informaci\u00f3n sobre cualquiera de nuestros inmuebles.\r\nLe informamos que contamos con servicios propios y externalizados como los de reformas y decoraci\u00f3n, los que realizar\u00e1n sus presupuestos sin ning\u00fan tipo de compromiso.\r\nAl igual que ponemos a su entera disposici\u00f3n nuestro departamento financiero.\r\nLe ayudamos a conseguir las mejores condiciones del mercado para su hipoteca.\r\nNo dude en llamarnos, puede contactarnos si lo prefiere, en nuestra oficina de calle Jos\u00e9 del Hierro, 44 - 91 407 14 46, le atenderemos con mucho gusto.","isTop":true,"isPhotoReport":false,"isMsAdvance":false,"promotionTypeId":0,"promotionUrl":null,"isExternalContact":false,"isVirtualTour":false,"advertiser.logo.multimedia.url":"https:\/\/d.fotocasa.es\/client\/920140258597\/624104.jpg\/100x52\/","advertiser.logo.multimedia.typeId":8.0,"advertiser.logo.url.es":"\/inmobiliarias\/mejocasa-920140258597","advertiser.phone":"912789873","advertiser.typeId":3,"advertiser.clientId":920140258597,"advertiser.urlAlias":"mejocasa","advertiser.clientAlias":"MEJOCASA","detail.es":"\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-television-se-aceptan-mascotas-internet-no-amueblado\/158859368\/d","address.ubication":"Calle de Montejurra, Ciudad Lineal","address.location.country":"Espa\u00f1a","address.location.level1":"Madrid","address.location.level2":"Madrid","address.location.level3":"Madrid, Zona de","address.location.level4":"","address.location.level5":" Madrid Capital","address.location.level6":"","address.location.level7":"Ciudad Lineal","address.location.level8":"Ventas","address.location.upperLevel":"Ventas","address.location.countryId":724,"address.location.level1Id":14,"address.location.level2Id":28,"address.location.level3Id":173,"address.location.level4Id":0,"address.location.level5Id":28079,"address.location.level6Id":0,"address.location.level7Id":685,"address.location.level8Id":133,"address.coordinates.accuracy":0,"address.coordinates.latitude":40.4248,"address.coordinates.longitude":-3.655133,"address.zipCode":"28017","address.customZone":null,"advertiser.logo":null},{"id":158870851,"promotionId":0,"typeId":2,"subtypeId":1,"isNew":false,"isPremium":false,"multimedias":[{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/87055\/27068630\/368640768.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/87055\/27068630\/368640677.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/87055\/27068630\/368640757.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/87055\/27068630\/368640750.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/87055\/27068630\/368640893.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/87055\/27068630\/368641020.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/87055\/27068630\/368641032.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/87055\/27068630\/368641007.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/87055\/27068630\/368640851.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/87055\/27068630\/368640832.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/87055\/27068630\/368640686.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/87055\/27068630\/368640878.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/87055\/27068630\/368640707.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/87055\/27068630\/368640709.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/87055\/27068630\/368640676.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/87055\/27068630\/368640866.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/87055\/27068630\/368640718.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/87055\/27068630\/368640721.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/87055\/27068630\/368640723.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/87055\/27068630\/368640772.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/87055\/27068630\/368640786.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/87055\/27068630\/368640779.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/87055\/27068630\/368640711.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/87055\/27068630\/368640713.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/87055\/27068630\/368640715.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/87055\/27068630\/368640857.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/87055\/27068630\/368640816.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/87055\/27068630\/368640808.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/87055\/27068630\/368640799.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/87055\/27068630\/368640767.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/87055\/27068630\/368640747.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/87055\/27068630\/368640679.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/87055\/27068630\/368640689.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/87055\/27068630\/368640685.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/87055\/27068630\/368640675.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/87055\/27068630\/368640694.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/87055\/27068630\/368640725.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/87055\/27068630\/368640793.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/87055\/27068630\/368640839.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/87055\/27068630\/368640681.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/87055\/27068630\/368640861.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/87055\/27068630\/368640873.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/87055\/27068630\/368640883.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/87055\/27068630\/368640888.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/87055\/27068630\/368640891.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/87055\/27068630\/368640896.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/87055\/27068630\/368640901.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/87055\/27068630\/368640910.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/87055\/27068630\/368640919.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/87055\/27068630\/368640923.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/87055\/27068630\/368640929.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/87055\/27068630\/368640940.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/87055\/27068630\/368640951.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/87055\/27068630\/368640962.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/87055\/27068630\/368640974.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/87055\/27068630\/368640984.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/87055\/27068630\/368640684.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/87055\/27068630\/368640988.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/87055\/27068630\/368640992.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/87055\/27068630\/368641000.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/87055\/27068630\/368641039.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/87055\/27068630\/368641048.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/87055\/27068630\/368641060.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/87055\/27068630\/368641070.jpg","typeId":2}],"features":[{"key":"bathrooms","value":[5],"minValue":0,"maxValue":0},{"key":"conservationState","value":[1],"minValue":0,"maxValue":0},{"key":"floor","value":[7],"minValue":0,"maxValue":0},{"key":"elevator","value":[1],"minValue":0,"maxValue":0},{"key":"rooms","value":[4],"minValue":0,"maxValue":0},{"key":"surface","value":[269],"minValue":0,"maxValue":0}],"otherFeatures":null,"transactions":[{"transactionTypeId":1,"value":[3100000],"reduced":0,"periodicityId":0,"maxPrice":0,"minPrice":0}],"products":[{"id":62},{"id":56},{"id":151},{"id":151}],"date":1612953901940,"description":"Piso a estrenar en edificio representativo, con tres ventanales a la calle, sal\u00f3n de 50m2, comedor independiente, cocina muy equipada, 3 habitaciones en suite y un dormitorio de servicio con ba\u00f1o, aseo de cortes\u00eda y lavander\u00eda.","isTop":true,"isPhotoReport":false,"isMsAdvance":false,"promotionTypeId":0,"promotionUrl":null,"isExternalContact":false,"isVirtualTour":false,"advertiser.logo.multimedia.url":"https:\/\/d.fotocasa.es\/client\/9202753098763\/493556.jpg\/100x52\/","advertiser.logo.multimedia.typeId":8.0,"advertiser.logo.url.es":"\/inmobiliarias\/jaime-valcarce-consulting-inmobiliario-9202753098763","advertiser.phone":"912178249","advertiser.typeId":3,"advertiser.clientId":9202753098763,"advertiser.urlAlias":"jaime-valcarce-consulting-inmobiliario","advertiser.clientAlias":"JAIME VALCARCE CONSULTING INMOBILIARIO","detail.es":"\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-ascensor-television\/158870851\/d","address.ubication":"Salamanca","address.location.country":"Espa\u00f1a","address.location.level1":"Madrid","address.location.level2":"Madrid","address.location.level3":"Madrid, Zona de","address.location.level4":"","address.location.level5":" Madrid Capital","address.location.level6":"","address.location.level7":"Salamanca","address.location.level8":"Recoletos","address.location.upperLevel":"Recoletos","address.location.countryId":724,"address.location.level1Id":14,"address.location.level2Id":28,"address.location.level3Id":173,"address.location.level4Id":0,"address.location.level5Id":28079,"address.location.level6Id":0,"address.location.level7Id":667,"address.location.level8Id":17,"address.coordinates.accuracy":0,"address.coordinates.latitude":40.42393,"address.coordinates.longitude":-3.685931,"address.zipCode":"28001","address.customZone":null,"advertiser.logo":null},{"id":157489199,"promotionId":0,"typeId":2,"subtypeId":2,"isNew":false,"isPremium":false,"multimedias":[{"url":"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/5ASvLJ_v-Dw","typeId":21},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/123771\/25798885\/344394855.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/123771\/25798885\/344394856.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/123771\/25798885\/344394854.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/123771\/25798885\/344394851.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/123771\/25798885\/344394852.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/123771\/25798885\/344394853.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/123771\/25798885\/344394859.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/123771\/25798885\/344394858.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/123771\/25798885\/344394861.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/123771\/25798885\/344394838.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/123771\/25798885\/344394837.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/123771\/25798885\/344394836.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/123771\/25798885\/344394857.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/123771\/25798885\/344394840.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/123771\/25798885\/344394839.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/123771\/25798885\/344394847.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/123771\/25798885\/344394846.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/123771\/25798885\/344394842.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/123771\/25798885\/344394849.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/123771\/25798885\/344394845.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/123771\/25798885\/344394848.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/123771\/25798885\/344394841.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/123771\/25798885\/344394843.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/123771\/25798885\/344394844.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/123771\/25798885\/344394850.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/123771\/25798885\/344394860.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/123771\/25798885\/344394862.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/123771\/25798885\/345502975.jpg","typeId":2}],"features":[{"key":"bathrooms","value":[2],"minValue":0,"maxValue":0},{"key":"floor","value":[6],"minValue":0,"maxValue":0},{"key":"elevator","value":[1],"minValue":0,"maxValue":0},{"key":"rooms","value":[4],"minValue":0,"maxValue":0},{"key":"surface","value":[138],"minValue":0,"maxValue":0}],"otherFeatures":null,"transactions":[{"transactionTypeId":1,"value":[529000],"reduced":42000,"periodicityId":0,"maxPrice":0,"minPrice":0}],"products":[{"id":151},{"id":151}],"date":1612435472870,"description":"\u00a1SI QUIERES VIVIR EN PLAZA PEDRO ZEROLO ESTA ES TU MEJOR OPORTUNIDAD! Coraz\u00f3n Inmobiliario pone a disposici\u00f3n de sus mejores clientes una vivienda \u00fanica tanto por ubicaci\u00f3n, como por caracter\u00edsticas y posibilidades de reforma en el mism\u00edsimo CORAZ\u00d3N DE CHUECA - JUSTICIA. \r\n\r\nHablamos de una PRIMERA PLANTA EXTERIOR CON 2 BALCONES A LA MISMA PLAZA, en sus pr\u00e1cticamente 140m2 consta en total de 4 dormitorios, 3 de ellos DOBLES CON UN TAMA\u00d1O EXCEPCIONAL (uno de ellos con 3 grandes ventanales) y el 4\u00ba tipo despacho o dormitorio individual, 2 ba\u00f1os de los cuales uno es completo, con un tama\u00f1o y espacios perfectos y el otro tipo aseo, cocina independiente AMUEBLADA Y EQUIPADA con unas POSIBILIDADES FANT\u00c1STICAS y es que en ella encontrar\u00e1s un gran y acogedor espacio de trabajo para los m\u00e1s cocinillas y m\u00e1s espacio todav\u00eda hasta para desayunar en mesa o en barra. \u00a1Todo un espect\u00e1culo! Ya para finalizar contamos con el espacio sal\u00f3n comedor que tambi\u00e9n est\u00e1 dotado de un muy buen tama\u00f1o, como todas las estancias de la casa. \r\n\r\n\u00a1\u00a1TODAS LAS ESTANCIAS CON VENTANAS (Climalit Oscilobatientes), HAY HASTA UN TOTAL DE 10!! Orientaci\u00f3n al ESTE y MUY BUENA LUZ. \r\n\r\nLa finca fue rehabilitada en 2011, y en esta \u00faltima actualizaci\u00f3n de la misma se hizo nueva la fachada, se instal\u00f3 portero autom\u00e1tico, el portal por dentro se hizo en m\u00e1rmol y las escaleras en madera, se actualizaron tambi\u00e9n todas las puertas de las viviendas para conseguir una imagen homog\u00e9nea y unida de la finca y ya por \u00faltimo se instal\u00f3 ASCENSOR y se renov\u00f3 todas las instalaciones; fontaner\u00eda y electricidad incluidas. Es decir, LA FINCA EST\u00c1 EN INMEJORABLE ESTADO. \r\n\r\nLa finca tiene toma para instalaci\u00f3n de Gas Natural, puesto que la de la casa es el\u00e9ctrica, dispone de \r\nCertificado Energ\u00e9tico tipo C y sus gastos de comunidad y de IBI son bastante ajustados para el tipo de vivienda y zona que hablamos.\r\n\r\nLa vivienda ha sido arrendada por habitaciones hasta hace poco, pudi\u00e9ndose todav\u00eda a d\u00eda de hoy seguir rentabilizando de la misma manera, ofrece muy buen rentabilidad debido a la gran demanda de alquiler por habitaciones en la zona y a su escasa oferta. Es PERFECTA tanto para FAMILIAS que se quieran afincar en el barrio, como para INVERSORES que valoren la zona y busquen combinar ALTAS RENTABILIDADES con ubicaciones PREMIUM.\r\n\r\n\u00a1\u00a1VIVE EN LA MEJOR ZONA DE CHUECA, NO LO PIENSES M\u00c1S!!\r\n\r\nNos ubicamos en pleno Coraz\u00f3n de Madrid, en la misma calle Gran V\u00eda 6, 4\u00ba planta. (Junto al C\u00edrculo de Bellas Artes y el Banco de Espa\u00f1a). Ven a vernos cuando quieras y Ama donde vives.","isTop":true,"isPhotoReport":false,"isMsAdvance":false,"promotionTypeId":0,"promotionUrl":null,"isExternalContact":false,"isVirtualTour":false,"advertiser.logo.multimedia.url":"https:\/\/d.fotocasa.es\/client\/9202765313959\/623305.jpg\/100x52\/","advertiser.logo.multimedia.typeId":8.0,"advertiser.logo.url.es":"\/inmobiliarias\/miguel-felice-velasco-9202765313959","advertiser.phone":"911368405","advertiser.typeId":3,"advertiser.clientId":9202765313959,"advertiser.urlAlias":"miguel-felice-velasco","advertiser.clientAlias":"Miguel Felice Velasco","detail.es":"\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-ascensor-amueblado\/157489199\/d","address.ubication":"De Pedro Zerolo, Centro","address.location.country":"Espa\u00f1a","address.location.level1":"Madrid","address.location.level2":"Madrid","address.location.level3":"Madrid, Zona de","address.location.level4":"","address.location.level5":" Madrid Capital","address.location.level6":"","address.location.level7":"Centro","address.location.level8":"Justicia - Chueca","address.location.upperLevel":"Justicia - Chueca","address.location.countryId":724,"address.location.level1Id":14,"address.location.level2Id":28,"address.location.level3Id":173,"address.location.level4Id":0,"address.location.level5Id":28079,"address.location.level6Id":0,"address.location.level7Id":672,"address.location.level8Id":46,"address.coordinates.accuracy":0,"address.coordinates.latitude":40.4211,"address.coordinates.longitude":-3.698737,"address.zipCode":"28004","address.customZone":null,"advertiser.logo":null},{"id":158806748,"promotionId":0,"typeId":2,"subtypeId":1,"isNew":false,"isPremium":false,"multimedias":[{"url":"https:\/\/my.matterport.com\/show\/?m=1qG35EpvMgg","typeId":12},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/114585\/27016629\/367288944.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/114585\/27016629\/367288945.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/114585\/27016629\/367288947.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/114585\/27016629\/367288948.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/114585\/27016629\/367288949.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/114585\/27016629\/367288951.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/114585\/27016629\/367288952.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/114585\/27016629\/367288953.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/114585\/27016629\/367288954.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/114585\/27016629\/367288955.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/114585\/27016629\/367288956.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/114585\/27016629\/367288957.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/114585\/27016629\/367288958.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/114585\/27016629\/367288959.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/114585\/27016629\/367288960.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/114585\/27016629\/367288961.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/114585\/27016629\/367288962.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/114585\/27016629\/367288963.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/114585\/27016629\/367288964.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/114585\/27016629\/367288965.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/114585\/27016629\/367288966.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/114585\/27016629\/367288967.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/114585\/27016629\/367288968.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/114585\/27016629\/367288969.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/114585\/27016629\/367288970.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/114585\/27016629\/367288971.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/114585\/27016629\/367288972.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/114585\/27016629\/367288973.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/114585\/27016629\/367288974.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/114585\/27016629\/367288975.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/114585\/27016629\/367288976.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/114585\/27016629\/367288977.jpg","typeId":2}],"features":[{"key":"bathrooms","value":[1],"minValue":0,"maxValue":0},{"key":"conservationState","value":[1],"minValue":0,"maxValue":0},{"key":"floor","value":[10],"minValue":0,"maxValue":0},{"key":"elevator","value":[1],"minValue":0,"maxValue":0},{"key":"rooms","value":[1],"minValue":0,"maxValue":0},{"key":"surface","value":[51],"minValue":0,"maxValue":0}],"otherFeatures":null,"transactions":[{"transactionTypeId":1,"value":[151000],"reduced":0,"periodicityId":0,"maxPrice":0,"minPrice":0}],"products":[{"id":151},{"id":151}],"date":1612422917943,"description":"Se vende precioso piso de 1 habitaci\u00f3n independiente. muy bonito y luminoso, completamente amueblado con todos los electrodom\u00e9sticos, sal\u00f3n independiente, cocina independiente con apertura. armario empotrados, calefacci\u00f3n central con contador individual, aire acondicionado de bomba de frio calor, la finca dispone de piscina comunitaria, zonas comunes e infantil, conserje, en el precio esta incluida la plaza de garaje y el trastero. mejor ver, disponibilidad inmediata. preguntar por Fede al 633_129_465 (tambi\u00e9n se atiende por whatsapp).","isTop":true,"isPhotoReport":false,"isMsAdvance":false,"promotionTypeId":0,"promotionUrl":null,"isExternalContact":false,"isVirtualTour":true,"advertiser.logo.multimedia.url":"https:\/\/d.fotocasa.es\/client\/9202761958388\/633159.jpg\/100x52\/","advertiser.logo.multimedia.typeId":8.0,"advertiser.logo.url.es":"\/inmobiliarias\/servicheck-vallecas-9202761958388","advertiser.phone":"912789832","advertiser.typeId":3,"advertiser.clientId":9202761958388,"advertiser.urlAlias":"servicheck-vallecas","advertiser.clientAlias":"SERVICHECK (VALLECAS)","detail.es":"\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-parking-trastero-zona-comunitaria-ascensor-piscina-amueblado-piscina\/158806748\/d","address.ubication":"Calle del Arte Expresionista, 32, Villa de Vallecas","address.location.country":"Espa\u00f1a","address.location.level1":"Madrid","address.location.level2":"Madrid","address.location.level3":"Madrid, Zona de","address.location.level4":"","address.location.level5":" Madrid Capital","address.location.level6":"","address.location.level7":"Villa de Vallecas","address.location.level8":"Ensanche de Vallecas - La Gavia","address.location.upperLevel":"Ensanche de Vallecas - La Gavia","address.location.countryId":724,"address.location.level1Id":14,"address.location.level2Id":28,"address.location.level3Id":173,"address.location.level4Id":0,"address.location.level5Id":28079,"address.location.level6Id":0,"address.location.level7Id":680,"address.location.level8Id":104,"address.coordinates.accuracy":1,"address.coordinates.latitude":40.36132,"address.coordinates.longitude":-3.58929,"address.zipCode":"28051","address.customZone":null,"advertiser.logo":null},{"id":158129857,"promotionId":0,"typeId":2,"subtypeId":1,"isNew":false,"isPremium":false,"multimedias":[{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/88397\/26424461\/356074683.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/88397\/26424461\/356074678.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/88397\/26424461\/356070760.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/88397\/26424461\/356070445.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/88397\/26424461\/356070459.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/88397\/26424461\/356070463.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/88397\/26424461\/356070465.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/88397\/26424461\/356070468.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/88397\/26424461\/356070469.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/88397\/26424461\/356070473.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/88397\/26424461\/356070476.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/88397\/26424461\/356070480.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/88397\/26424461\/356070758.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/88397\/26424461\/356071892.jpg","typeId":2}],"features":[{"key":"bathrooms","value":[1],"minValue":0,"maxValue":0},{"key":"conservationState","value":[1],"minValue":0,"maxValue":0},{"key":"floor","value":[5],"minValue":0,"maxValue":0},{"key":"terrace","value":[1],"minValue":0,"maxValue":0},{"key":"parking","value":[1],"minValue":0,"maxValue":0},{"key":"rooms","value":[3],"minValue":0,"maxValue":0},{"key":"surface","value":[66],"minValue":0,"maxValue":0}],"otherFeatures":null,"transactions":[{"transactionTypeId":1,"value":[175000],"reduced":0,"periodicityId":0,"maxPrice":0,"minPrice":0}],"products":[{"id":62},{"id":151},{"id":151}],"date":1611529203337,"description":"AUDOSA Vende piso exterior completamente reformado con PLAZA DE GARAJE  incluida en el precio, de:\r\n- Tres dormitorios, \r\n- Sal\u00f3n con terraza, \r\n- Ba\u00f1o reformado con plato de ducha, \r\n- Cocina completamente equipada y amueblada \r\n- Aire acondicionado inverter aparatos individuales en todas las \r\n estancias,\r\n- Habitaciones amplias con doble ventana y contraventana de \r\n hierro.\r\n- Calefacci\u00f3n individual de gas natural, caldera nueva y \r\n termostato.\r\n- Suelos de tarima, \r\n- Puerta blindada con cerradura anti-bumping, \r\n- Carpinter\u00eda interior nueva en haya \r\n- 2 grandes armarios empotrados \r\nLa terraza da a zona particular de jard\u00edn. Altura ventanas 2,20\r\n\r\nMuy bien comunicado con la L\u00ednea 2 de metro, l\u00edneas de autobuses 28,15, 110,210, 113 y 106.\r\nZona muy consolidada con comercios, colegios, \r\nEstaremos encantados de mostrarselo y llegar a un acuerdo con Vds.","isTop":true,"isPhotoReport":false,"isMsAdvance":false,"promotionTypeId":0,"promotionUrl":null,"isExternalContact":false,"isVirtualTour":false,"advertiser.logo.multimedia.url":"https:\/\/d.fotocasa.es\/client\/9202751929980\/483592.jpg\/100x52\/","advertiser.logo.multimedia.typeId":8.0,"advertiser.logo.url.es":"\/inmobiliarias\/audosa-9202751929980","advertiser.phone":"910756251","advertiser.typeId":3,"advertiser.clientId":9202751929980,"advertiser.urlAlias":"audosa","advertiser.clientAlias":"AUDOSA","detail.es":"\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-terraza-amueblado-parking\/158129857\/d","address.ubication":"Calle Santa Prisca, Ciudad Lineal","address.location.country":"Espa\u00f1a","address.location.level1":"Madrid","address.location.level2":"Madrid","address.location.level3":"Madrid, Zona de","address.location.level4":"","address.location.level5":" Madrid Capital","address.location.level6":"","address.location.level7":"Ciudad Lineal","address.location.level8":"Ventas","address.location.upperLevel":"Ventas","address.location.countryId":724,"address.location.level1Id":14,"address.location.level2Id":28,"address.location.level3Id":173,"address.location.level4Id":0,"address.location.level5Id":28079,"address.location.level6Id":0,"address.location.level7Id":685,"address.location.level8Id":133,"address.coordinates.accuracy":0,"address.coordinates.latitude":40.42729,"address.coordinates.longitude":-3.648429,"address.zipCode":"28017","address.customZone":null,"advertiser.logo":null},{"id":158388247,"promotionId":0,"typeId":2,"subtypeId":1,"isNew":false,"isPremium":false,"multimedias":[{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/117833\/26714086\/361227496.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/117833\/26714086\/361227528.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/117833\/26714086\/361227530.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/117833\/26714086\/361227555.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/117833\/26714086\/361227560.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/117833\/26714086\/361227365.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/117833\/26714086\/361227690.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/117833\/26714086\/361227366.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/117833\/26714086\/361227377.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/117833\/26714086\/361227364.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/117833\/26714086\/361227457.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/117833\/26714086\/361227405.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/117833\/26714086\/361227427.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/117833\/26714086\/361227459.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/117833\/26714086\/361227452.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/117833\/26714086\/361227431.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/117833\/26714086\/361227488.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/117833\/26714086\/361227580.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/117833\/26714086\/361227636.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/117833\/26714086\/361227637.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/117833\/26714086\/361227689.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/117833\/26714086\/361227691.jpg","typeId":2}],"features":[{"key":"bathrooms","value":[1],"minValue":0,"maxValue":0},{"key":"conservationState","value":[2],"minValue":0,"maxValue":0},{"key":"floor","value":[6],"minValue":0,"maxValue":0},{"key":"terrace","value":[1],"minValue":0,"maxValue":0},{"key":"elevator","value":[1],"minValue":0,"maxValue":0},{"key":"rooms","value":[3],"minValue":0,"maxValue":0},{"key":"surface","value":[75],"minValue":0,"maxValue":0}],"otherFeatures":null,"transactions":[{"transactionTypeId":1,"value":[234500],"reduced":0,"periodicityId":0,"maxPrice":0,"minPrice":0}],"products":[{"id":151}],"date":1613746225543,"description":"Gesti\u00f3n de intermediaci\u00f3n patrimonial almanzor vende en exclusiva, fantastica vivienda en el barrio de san lorenzo constando de: hall recibidor, cocina equipada, sal\u00f3n independiente con terraza incorporada, ba\u00f1o, pasillo y 3 dormitorios. la vivienda se encuentra pr\u00e1cticamente reformada, puertas de paso de sapelly excepto sal\u00f3n corredera cristal, armarios empotrados 2,carpinteria de aluminio prt con cristal climalit, puerta blindada. iluminaci\u00f3n bajo consumo led, suelo vin\u00edlico y gres calefacci\u00f3n individual de gas natural, caldera nueva pr\u00e1cticamente nueva de 20.000kcal\/radiadores de aluminio inyectado, paredes en liso y gota en algunas estancias, instalaciones de calefacci\u00f3n, fontaner\u00eda, y electricidad recientes. orientaci\u00f3n este oeste, zona muy tranquila y ajardinada, parada de autobuses emt 72  87 a 2 minutos, estaci\u00f3n de metro san lorenzo, centros comerciales gran v\u00eda de hortaleza, palacio de hielo, centro comercial colombia, restauraci\u00f3n, tiendas de barrio, parques infantiles parque juan carlos i, parque forestal felipe vi, parque el capricho, carreteras m30,m 40,m 11,m12,r2,a 1,muy bien comunicado, aeropuerto adolfo suarez barajas a 10 minutos.\r\npara mas informaci\u00f3n no dude en ponerse en contacto con nosotros para formalizar una visita sin compromiso con nuestro asesor conocedor de la zona.\r\ncontamos con asesor financiero para ofrecerles un servicio acorde con sus necesidades.\r\nofrecemos al cliente ,equipos de reformas, mudanzas, asesoramiento jur\u00eddico, herencias, seguros, estudio de arquitectura, todo ello con total transparencia y seriedad.","isTop":true,"isPhotoReport":false,"isMsAdvance":false,"promotionTypeId":0,"promotionUrl":null,"isExternalContact":false,"isVirtualTour":false,"advertiser.logo.multimedia.url":"https:\/\/d.fotocasa.es\/client\/9202762867420\/485455.jpg\/100x52\/","advertiser.logo.multimedia.typeId":8.0,"advertiser.logo.url.es":"\/inmobiliarias\/inmobiliaria-almanzor-9202762867420","advertiser.phone":"912781127","advertiser.typeId":3,"advertiser.clientId":9202762867420,"advertiser.urlAlias":"inmobiliaria-almanzor","advertiser.clientAlias":"INMOBILIARIA ALMANZOR","detail.es":"\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-jardin-terraza-ascensor\/158388247\/d","address.ubication":"Calle de Chimichagua, Hortaleza","address.location.country":"Espa\u00f1a","address.location.level1":"Madrid","address.location.level2":"Madrid","address.location.level3":"Madrid, Zona de","address.location.level4":"","address.location.level5":" Madrid Capital","address.location.level6":"","address.location.level7":"Hortaleza","address.location.level8":"Pinar del Rey","address.location.upperLevel":"Pinar del Rey","address.location.countryId":724,"address.location.level1Id":14,"address.location.level2Id":28,"address.location.level3Id":173,"address.location.level4Id":0,"address.location.level5Id":28079,"address.location.level6Id":0,"address.location.level7Id":678,"address.location.level8Id":89,"address.coordinates.accuracy":0,"address.coordinates.latitude":40.47362,"address.coordinates.longitude":-3.634866,"address.zipCode":"28033","address.customZone":null,"advertiser.logo":null},{"id":156426981,"promotionId":0,"typeId":2,"subtypeId":1,"isNew":false,"isPremium":false,"multimedias":[{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/87055\/22746276\/319063892.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/87055\/22746276\/319063893.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/87055\/22746276\/319063894.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/87055\/22746276\/319063896.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/87055\/22746276\/319063897.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/87055\/22746276\/319063899.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/87055\/22746276\/319063901.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/87055\/22746276\/319063914.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/87055\/22746276\/319063929.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/87055\/22746276\/319063930.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/87055\/22746276\/319063956.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/87055\/22746276\/319063957.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/87055\/22746276\/319063958.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/87055\/22746276\/319063960.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/87055\/22746276\/319063988.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/87055\/22746276\/319063989.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/87055\/22746276\/319063992.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/87055\/22746276\/319064012.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/87055\/22746276\/319064022.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/87055\/22746276\/319064023.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/87055\/22746276\/319064026.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/87055\/22746276\/319064054.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/87055\/22746276\/319064057.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/87055\/22746276\/319064060.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/87055\/22746276\/319064061.jpg","typeId":2}],"features":[{"key":"bathrooms","value":[3],"minValue":0,"maxValue":0},{"key":"conservationState","value":[1],"minValue":0,"maxValue":0},{"key":"floor","value":[9],"minValue":0,"maxValue":0},{"key":"elevator","value":[1],"minValue":0,"maxValue":0},{"key":"rooms","value":[3],"minValue":0,"maxValue":0},{"key":"surface","value":[218],"minValue":0,"maxValue":0}],"otherFeatures":null,"transactions":[{"transactionTypeId":1,"value":[2400000],"reduced":0,"periodicityId":0,"maxPrice":0,"minPrice":0}],"products":[{"id":62},{"id":56},{"id":151},{"id":151}],"date":1613455991443,"description":"A estrenar, piso en la calle Velazquez (Recoletos), frente al hotel Wellington, 3 dormitorios grandes con 3 ba\u00f1os, edificio cl\u00e1sico, amplio sal\u00f3n y comedor, cocina con pen\u00ednsula y buenos electrodom\u00e9sticos. Zona de lavado independiente. Aire Acondicionado por conductos, calefacci\u00f3n individual. El piso se vende totalmente amueblado.","isTop":true,"isPhotoReport":false,"isMsAdvance":false,"promotionTypeId":0,"promotionUrl":null,"isExternalContact":false,"isVirtualTour":false,"advertiser.logo.multimedia.url":"https:\/\/d.fotocasa.es\/client\/9202753098763\/493556.jpg\/100x52\/","advertiser.logo.multimedia.typeId":8.0,"advertiser.logo.url.es":"\/inmobiliarias\/jaime-valcarce-consulting-inmobiliario-9202753098763","advertiser.phone":"912178249","advertiser.typeId":3,"advertiser.clientId":9202753098763,"advertiser.urlAlias":"jaime-valcarce-consulting-inmobiliario","advertiser.clientAlias":"JAIME VALCARCE CONSULTING INMOBILIARIO","detail.es":"\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-ascensor-television\/156426981\/d","address.ubication":"Calle de Vel\u00e1zquez, Salamanca","address.location.country":"Espa\u00f1a","address.location.level1":"Madrid","address.location.level2":"Madrid","address.location.level3":"Madrid, Zona de","address.location.level4":"","address.location.level5":" Madrid Capital","address.location.level6":"","address.location.level7":"Salamanca","address.location.level8":"Recoletos","address.location.upperLevel":"Recoletos","address.location.countryId":724,"address.location.level1Id":14,"address.location.level2Id":28,"address.location.level3Id":173,"address.location.level4Id":0,"address.location.level5Id":28079,"address.location.level6Id":0,"address.location.level7Id":667,"address.location.level8Id":17,"address.coordinates.accuracy":0,"address.coordinates.latitude":40.42208,"address.coordinates.longitude":-3.684487,"address.zipCode":"28001","address.customZone":null,"advertiser.logo":null},{"id":156336418,"promotionId":0,"typeId":2,"subtypeId":1,"isNew":false,"isPremium":false,"multimedias":[{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100878\/22554631\/366774154.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100878\/22554631\/366774155.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100878\/22554631\/366774156.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100878\/22554631\/366774157.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100878\/22554631\/366774158.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100878\/22554631\/366774159.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100878\/22554631\/366774160.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100878\/22554631\/366774161.jpg","typeId":2}],"features":[{"key":"bathrooms","value":[1],"minValue":0,"maxValue":0},{"key":"floor","value":[7],"minValue":0,"maxValue":0},{"key":"rooms","value":[1],"minValue":0,"maxValue":0},{"key":"surface","value":[47],"minValue":0,"maxValue":0}],"otherFeatures":null,"transactions":[{"transactionTypeId":1,"value":[175000],"reduced":5000,"periodicityId":0,"maxPrice":0,"minPrice":0}],"products":[{"id":62},{"id":151},{"id":151}],"date":1612529566463,"description":"NO COBRAMOS HONORARIOS AL COMPRADOR. TRATO DIRECTO CON LA PROPIEDAD, TOTAL TRANSPARENCIA.  Ideal inversion o primera vivienda. Apartamento totalmente amueblado y equipado, en 2\u00ba planta. Dispone de 1 dormitorio con gran armario empotrado, sal\u00f3n y cocina independiente totalmente equipada, 1 ba\u00f1o, calefacci\u00f3n individual y aire acondicionado en salon y dormitorio. Excelente ubicaci\u00f3n, metro Diego de Leon e intercambiador de Avenida de Am\u00e9rica a 3 minutos, varias lineas de autobus, pr\u00f3ximo a IE, EAE y Hospital de La Princesa.     Posiblidad de Plaza de Garaje en la zona.     NO COBRAMOS HONORARIOS AL COMPRADOR. TRATO DIRECTO CON LA PROPIEDAD, TOTAL TRANSPARENCIA.","isTop":true,"isPhotoReport":false,"isMsAdvance":false,"promotionTypeId":0,"promotionUrl":null,"isExternalContact":false,"isVirtualTour":false,"advertiser.logo.multimedia.url":"https:\/\/d.fotocasa.es\/client\/9202754934544\/630605.jpg\/100x52\/","advertiser.logo.multimedia.typeId":8.0,"advertiser.logo.url.es":"\/inmobiliarias\/alfa-bejar-36-9202754934544","advertiser.phone":"911364383","advertiser.typeId":3,"advertiser.clientId":9202754934544,"advertiser.urlAlias":"alfa-bejar-36","advertiser.clientAlias":"ALFA BEJAR 36","detail.es":"\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-amueblado\/156336418\/d","address.ubication":"Pilar de Zaragoza, 86, Salamanca","address.location.country":"Espa\u00f1a","address.location.level1":"Madrid","address.location.level2":"Madrid","address.location.level3":"Madrid, Zona de","address.location.level4":"","address.location.level5":" Madrid Capital","address.location.level6":"","address.location.level7":"Salamanca","address.location.level8":"Guindalera","address.location.upperLevel":"Guindalera","address.location.countryId":724,"address.location.level1Id":14,"address.location.level2Id":28,"address.location.level3Id":173,"address.location.level4Id":0,"address.location.level5Id":28079,"address.location.level6Id":0,"address.location.level7Id":667,"address.location.level8Id":20,"address.coordinates.accuracy":1,"address.coordinates.latitude":40.43731,"address.coordinates.longitude":-3.673391,"address.zipCode":"28028","address.customZone":null,"advertiser.logo":null},{"id":157511242,"promotionId":0,"typeId":2,"subtypeId":1,"isNew":false,"isPremium":false,"multimedias":[{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/25815033\/344629493.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/25815033\/344629671.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/my.matterport.com\/show\/?m=ZDyerbRYJBw&brand=0&title=0","typeId":12},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/25815033\/344629096.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/25815033\/344629269.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/25815033\/344629308.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/25815033\/344629888.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/25815033\/344629768.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/25815033\/344629744.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/25815033\/344628773.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/25815033\/344628800.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/25815033\/344628818.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/25815033\/344628881.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/25815033\/344628662.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/25815033\/344629991.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/25815033\/344628734.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/25815033\/344628601.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/25815033\/344628628.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/25815033\/344629930.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/25815033\/344628968.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/25815033\/344628632.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/25815033\/344628972.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/25815033\/344629044.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/25815033\/344629146.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/25815033\/344629227.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/25815033\/344629813.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/25815033\/344629839.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/25815033\/344628853.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/25815033\/344628918.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/25815033\/344628738.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/25815033\/344628748.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/25815033\/344628598.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/25815033\/344629993.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/25815033\/344630007.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/100202\/25815033\/344630058.mp4","typeId":6}],"features":[{"key":"bathrooms","value":[2],"minValue":0,"maxValue":0},{"key":"conservationState","value":[1],"minValue":0,"maxValue":0},{"key":"elevator","value":[1],"minValue":0,"maxValue":0},{"key":"parking","value":[1],"minValue":0,"maxValue":0},{"key":"rooms","value":[3],"minValue":0,"maxValue":0},{"key":"surface","value":[93],"minValue":0,"maxValue":0}],"otherFeatures":null,"transactions":[{"transactionTypeId":1,"value":[325000],"reduced":20000,"periodicityId":0,"maxPrice":0,"minPrice":0}],"products":[{"id":62},{"id":56},{"id":151}],"date":1613744423470,"description":"GILMAR Consulting Inmobiliario Madrid, Conde Orgaz-Campo de las Naciones, comercializa esta vivienda de 3 dormitorios y 2 ba\u00f1os, con plaza de garaje y trastero incluidos en el precio.\r\n\r\nLa vivienda est\u00e1 enclavada en una urbanizaci\u00f3n con c\u00f3modos accesos a v\u00edas r\u00e1pidas como NII, M-40, etc.., pero sin perder la tranquilidad de una zona residencial, pr\u00f3xima a colegios, zonas comerciales, polideportivos, etc\u2026, adem\u00e1s la urbanizaci\u00f3n cuenta con cuidadas zonas comunes, con \u00e1reas infantiles, piscina, seguridad 24 horas, conserje f\u00edsico, c\u00e1maras perimetrales, etc\u2026, \r\nHay que recalcar la gran luminosidad y su distribuci\u00f3n pensada para garantizar el confort y el bienestar de sus futuros propietarios. Es sin duda, una oportunidad \u00fanica para vivir en una zona residencial urbana por excelencia de Madrid.\r\nSe encuentra estrat\u00e9gicamente ubicado en una de las principales zonas de expansi\u00f3n\/lujo\/prime de Madrid capital. Un emplazamiento residencial de excepci\u00f3n, a escasos metros de las emblem\u00e1ticas \u00e1reas de influencia del aeropuerto e IFEMA, zonas comerciales y de ocio, grandes espacios verdes.\r\nLa comunicaci\u00f3n es inmejorable, en sus proximidades se pueden encontrar, centros comerciales (Corte Ingl\u00e9s, Hipercor, Arturo Soria Plaza, Plenilunio, etc..), parques (Juan Carlos I, Juan Pablo II, Quinta Molinos, Marques Suanzes, El Capricho, etc.), club deportivos (Centro Deportivo los Prunos AQA, Club de Golf Olivar de la Hinojosa, etc.), colegios (Liceo Franc\u00e9s, San Jos\u00e9 del Parque -Maristas-, Colegio Bristol, Santa Mar\u00eda de la Hispanidad, Alameda de Osuna, Colegio GAUDEM, Montessori, Dallington School, Nuestra Se\u00f1ora santa Mar\u00eda, Nursery School, Patrocinio de Mar\u00eda, Santa Mar\u00eda de la Hispanidad, Escuela Iraqu\u00ed de Madrid, Instituto saud\u00ed de Madrid, Parque Conde de Orgaz, Ecole Maternelle Fran\u00e7aise Pomme D'api, Colegio Brains Mar\u00eda Lombillo, etc.), parques empresariales (Juli\u00e1n Camarillo, Las Mercedes, Campo de las Naciones, IFEMA, Alameda de Osuna, Barajas, etc.), \u00e1reas empresariales (la milla de oro tecnol\u00f3gica madrile\u00f1a, el llamado Silicon Alley de Madrid, un entorno con m\u00e1s de 200 empresas del sector tecnol\u00f3gico, cuajado de centros de datos y kil\u00f3metros de fibra \u00f3ptica), hospitales (Cl\u00ednica Universitaria de Navarra, etc.), sedes empresariales (VODAFONE, Banco Popular, ABC, EL PAIS, Registros de la Propiedad de Madrid, Banco de Espa\u00f1a, CSIF, Telef\u00f3nica, Liberty Seguros, AENA, Juzgados, Jefatura General de Tr\u00e1fico, etc.), hoteles (Melia, Hilton, Barcel\u00f3, Confortel, IBIS, etc.), recintos feriales-IFEMA, etc. Con salida directa a M-30 y M-40, y a 5 minutos del centro de Madrid y del Aeropuerto Internacional Adolfo Su\u00e1rez Madrid-Barajas.\r\n\r\nEn Gilmar trabajamos para ofrecer a nuestros clientes los mejores inmuebles de Madrid, con equipos especializados en cada zona para proporcionarles la mejor opci\u00f3n a su necesidad, con todas las excelencias y cuidando al m\u00e1ximo los detalles.","isTop":true,"isPhotoReport":false,"isMsAdvance":false,"promotionTypeId":0,"promotionUrl":null,"isExternalContact":false,"isVirtualTour":true,"advertiser.logo.multimedia.url":"https:\/\/d.fotocasa.es\/client\/9202754813237\/469084.jpg\/100x52\/","advertiser.logo.multimedia.typeId":8.0,"advertiser.logo.url.es":"\/inmobiliarias\/gilmar-conde-orgaz-campo-de-las-naciones-9202754813237","advertiser.phone":"912174669","advertiser.typeId":3,"advertiser.clientId":9202754813237,"advertiser.urlAlias":"gilmar-conde-orgaz-campo-de-las-naciones","advertiser.clientAlias":"GILMAR CONDE ORGAZ - CAMPO DE LAS NACIONES","detail.es":"\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-calefaccion-trastero-zona-comunitaria-ascensor-piscina-parking-se-aceptan-mascotas-piscina\/157511242\/d","address.ubication":"San Blas","address.location.country":"Espa\u00f1a","address.location.level1":"Madrid","address.location.level2":"Madrid","address.location.level3":"Madrid, Zona de","address.location.level4":"","address.location.level5":" Madrid Capital","address.location.level6":"","address.location.level7":"San Blas","address.location.level8":"Rejas","address.location.upperLevel":"Rejas","address.location.countryId":724,"address.location.level1Id":14,"address.location.level2Id":28,"address.location.level3Id":173,"address.location.level4Id":0,"address.location.level5Id":28079,"address.location.level6Id":0,"address.location.level7Id":676,"address.location.level8Id":73,"address.coordinates.accuracy":1,"address.coordinates.latitude":40.44711,"address.coordinates.longitude":-3.599054,"address.zipCode":"28022","address.customZone":null,"advertiser.logo":null},{"id":158432884,"promotionId":0,"typeId":2,"subtypeId":1,"isNew":false,"isPremium":false,"multimedias":[{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/90385\/26762322\/362096576.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/90385\/26762322\/362096626.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/90385\/26762322\/362096628.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/90385\/26762322\/362096578.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/90385\/26762322\/362096579.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/90385\/26762322\/362096580.jpg","typeId":2}],"features":[{"key":"bathrooms","value":[2],"minValue":0,"maxValue":0},{"key":"floor","value":[3],"minValue":0,"maxValue":0},{"key":"parking","value":[1],"minValue":0,"maxValue":0},{"key":"rooms","value":[2],"minValue":0,"maxValue":0},{"key":"surface","value":[123],"minValue":0,"maxValue":0}],"otherFeatures":null,"transactions":[{"transactionTypeId":1,"value":[195000],"reduced":0,"periodicityId":0,"maxPrice":0,"minPrice":0}],"products":[{"id":62},{"id":151}],"date":1613743822903,"description":"PROMOCI\u00d3N DE OBRA NUEVA: BAJO TIPO D\u00daPLEX MUY LUMINOSO de 123 m2, con dos habitaciones, amplio sal\u00f3n-comedor, dos cuartos de ba\u00f1o, cocina independiente y s\u00f3tano de 45 m2. \r\nEXCELENTES CALIDADES: Puerta de entrada a la vivienda acorazada; armarios empotrados revestidos, ventanas de aluminio con rotura de puente t\u00e9rmico y doble acristalamiento; calefacci\u00f3n por AEROTERMIA; preinstalaci\u00f3n de aire acondicionado con bomba de calor a trav\u00e9s de conductos; suelos porcel\u00e1nicos con plaqueta de gran formato; tomas de televisi\u00f3n y tel\u00e9fono en todas las estancias a excepci\u00f3n de los ba\u00f1os. \r\nPOSIBILIDAD DE ELEGIR ACABADOS: Pintura, color de carpinter\u00eda, suelo etc....\r\nEL PRECIO INCLUYE PLAZA DE GARAJE. \r\nMUY BIEN UBICADO, a 50 metros la calle General Ricardos, y a unos 500 metros del Palacio y Corte Ingl\u00e9s de Vista Alegre y del Mercado de Puerta Bonita. Todos los servicios b\u00e1sicos cercanos: Bancos, supermercados, Correos, farmacia, colegios (Colegio La Milagrosa a 270 metros, y Colegio Santa Rita a 300 metros), Metro, autobuses, centros de formaci\u00f3n, Complejo Deportivo Municipal de La Mina, Comisar\u00eda de Polic\u00eda Nacional de Carabanchel, biblioteca municipal, residencia de mayores, Hospital Central de la Defensa G\u00f3mez Ulla, etc.\r\n","isTop":true,"isPhotoReport":false,"isMsAdvance":false,"promotionTypeId":0,"promotionUrl":null,"isExternalContact":false,"isVirtualTour":false,"advertiser.logo.multimedia.url":null,"advertiser.logo.multimedia.typeId":null,"advertiser.logo.url.es":null,"advertiser.phone":"914875023","advertiser.typeId":3,"advertiser.clientId":9202752259572,"advertiser.urlAlias":"raigur-adoni","advertiser.clientAlias":"RAIGUR ADONI","detail.es":"\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/calefaccion-parking\/158432884\/d","address.ubication":"Calle Eugenia de Montijo, 13, Carabanchel","address.location.country":"Espa\u00f1a","address.location.level1":"Madrid","address.location.level2":"Madrid","address.location.level3":"Madrid, Zona de","address.location.level4":"","address.location.level5":" Madrid Capital","address.location.level6":"","address.location.level7":"Carabanchel","address.location.level8":"Puerta bonita","address.location.upperLevel":"Puerta bonita","address.location.countryId":724,"address.location.level1Id":14,"address.location.level2Id":28,"address.location.level3Id":173,"address.location.level4Id":0,"address.location.level5Id":28079,"address.location.level6Id":0,"address.location.level7Id":171,"address.location.level8Id":100,"address.coordinates.accuracy":1,"address.coordinates.latitude":40.38235,"address.coordinates.longitude":-3.7412,"address.zipCode":"28025","address.customZone":null,"advertiser.logo":null},{"id":158465768,"promotionId":0,"typeId":2,"subtypeId":1,"isNew":false,"isPremium":false,"multimedias":[{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/106000\/26796918\/362786525.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/106000\/26796918\/362786526.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/106000\/26796918\/362786527.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/106000\/26796918\/362786528.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/106000\/26796918\/367941921.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/106000\/26796918\/362786530.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/106000\/26796918\/362786531.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/106000\/26796918\/362786532.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/106000\/26796918\/362786533.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/106000\/26796918\/362786534.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/106000\/26796918\/362786535.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/106000\/26796918\/370566546.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/106000\/26796918\/362786537.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/106000\/26796918\/362786538.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/106000\/26796918\/362786539.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/106000\/26796918\/362786540.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/106000\/26796918\/362786541.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/106000\/26796918\/362786542.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/106000\/26796918\/362786543.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/106000\/26796918\/362786545.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/106000\/26796918\/362786546.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/106000\/26796918\/362786547.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/106000\/26796918\/362786548.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/106000\/26796918\/362786549.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/106000\/26796918\/362786550.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/106000\/26796918\/367941922.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/106000\/26796918\/362786552.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/106000\/26796918\/362786553.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/106000\/26796918\/362786554.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/106000\/26796918\/362786555.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/106000\/26796918\/362786556.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/106000\/26796918\/362786557.jpg","typeId":2}],"features":[{"key":"bathrooms","value":[1],"minValue":0,"maxValue":0},{"key":"conservationState","value":[4],"minValue":0,"maxValue":0},{"key":"floor","value":[7],"minValue":0,"maxValue":0},{"key":"terrace","value":[1],"minValue":0,"maxValue":0},{"key":"rooms","value":[3],"minValue":0,"maxValue":0},{"key":"surface","value":[70],"minValue":0,"maxValue":0}],"otherFeatures":null,"transactions":[{"transactionTypeId":1,"value":[89000],"reduced":3000,"periodicityId":0,"maxPrice":0,"minPrice":0}],"products":[{"id":56},{"id":151}],"date":1613742984343,"description":"Piso de 70m\u00b2 en Madrid, en el Barrio de San Andr\u00e9s. Por el espacio que te ofrece, este piso es ideal para una familia con hijos.  Se encuentra en un segundo piso sin ascensor y se distribuye en un sal\u00f3n, tres dormitorios, un cuarto de ba\u00f1o, y cocina amueblada, completamente independiente del resto de estancias y equipada con electrodom\u00e9sticos. Adem\u00e1s, el piso cuenta con dos terrazas, para que disfrutes del buen tiempo.  La vivienda, se vende amueblada y necesita reforma. En cuanto a las calidades, este piso dispone de puerta de entrada blindada, las de paso de madera y suelos de terrazo, de f\u00e1cil mantenimiento y gran resistencia.  Esta casa est\u00e1 situada en una zona tranquila, bien comunicada, con todos los servicios a tu alcance, muy cerca de la parada de metro, de autob\u00fas y Renfe. Para mayor comodidad, la vivienda se encuentra muy cerca de un centro m\u00e9dico y de un colegio.  De particular a particular. Sin comisiones. Ll\u00e1manos y visita esta vivienda.\nh1o1u5s3e8l7l","isTop":true,"isPhotoReport":false,"isMsAdvance":false,"promotionTypeId":0,"promotionUrl":null,"isExternalContact":false,"isVirtualTour":false,"advertiser.logo.multimedia.url":"https:\/\/d.fotocasa.es\/client\/9202757441400\/489966.jpg\/100x52\/","advertiser.logo.multimedia.typeId":8.0,"advertiser.logo.url.es":"\/inmobiliarias\/housell-9202757441400","advertiser.phone":"981967058","advertiser.typeId":3,"advertiser.clientId":9202757441400,"advertiser.urlAlias":"housell","advertiser.clientAlias":"Housell","detail.es":"\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/terraza-amueblado\/158465768\/d","address.ubication":"Villaverde","address.location.country":"Espa\u00f1a","address.location.level1":"Madrid","address.location.level2":"Madrid","address.location.level3":"Madrid, Zona de","address.location.level4":"","address.location.level5":" Madrid Capital","address.location.level6":"","address.location.level7":"Villaverde","address.location.level8":"San Andr\u00e9s de Villaverde","address.location.upperLevel":"San Andr\u00e9s de Villaverde","address.location.countryId":724,"address.location.level1Id":14,"address.location.level2Id":28,"address.location.level3Id":173,"address.location.level4Id":0,"address.location.level5Id":28079,"address.location.level6Id":0,"address.location.level7Id":670,"address.location.level8Id":36,"address.coordinates.accuracy":0,"address.coordinates.latitude":40.34134,"address.coordinates.longitude":-3.7148,"address.zipCode":"28021","address.customZone":null,"advertiser.logo":null},{"id":157636037,"promotionId":0,"typeId":2,"subtypeId":1,"isNew":false,"isPremium":false,"multimedias":[{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/106000\/25938887\/346913779.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/106000\/25938887\/346913780.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/106000\/25938887\/346913781.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/106000\/25938887\/346913782.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/106000\/25938887\/346913783.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/106000\/25938887\/346913784.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/106000\/25938887\/346913785.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/106000\/25938887\/346913786.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/106000\/25938887\/352063571.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/106000\/25938887\/346913788.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/106000\/25938887\/346913789.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/106000\/25938887\/346913790.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/106000\/25938887\/346913791.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/106000\/25938887\/346913792.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/106000\/25938887\/352063572.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/106000\/25938887\/346913794.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/106000\/25938887\/352063573.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/106000\/25938887\/346913796.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/106000\/25938887\/346913797.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/106000\/25938887\/346913798.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/106000\/25938887\/346913799.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/106000\/25938887\/346913800.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/106000\/25938887\/346913801.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/106000\/25938887\/346913802.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/106000\/25938887\/346913803.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/106000\/25938887\/346913804.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/106000\/25938887\/346913805.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/106000\/25938887\/346913806.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/106000\/25938887\/346913807.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/106000\/25938887\/346913808.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/106000\/25938887\/346913809.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/106000\/25938887\/346913810.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/106000\/25938887\/346913811.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/106000\/25938887\/346913812.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/106000\/25938887\/346913813.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/106000\/25938887\/346913814.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/106000\/25938887\/346913815.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/106000\/25938887\/346913816.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/106000\/25938887\/346913817.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/106000\/25938887\/346913818.jpg","typeId":2},{"url":"https:\/\/d.inmofactory.com\/1\/106000\/25938887\/346913819.jpg","typeId":2}],"features":[{"key":"bathrooms","value":[2],"minValue":0,"maxValue":0},{"key":"conservationState","value":[2],"minValue":0,"maxValue":0},{"key":"floor","value":[3],"minValue":0,"maxValue":0},{"key":"elevator","value":[1],"minValue":0,"maxValue":0},{"key":"rooms","value":[4],"minValue":0,"maxValue":0},{"key":"surface","value":[97],"minValue":0,"maxValue":0}],"otherFeatures":null,"transactions":[{"transactionTypeId":1,"value":[230000],"reduced":0,"periodicityId":0,"maxPrice":0,"minPrice":0}],"products":[{"id":151}],"date":1613742980760,"description":"Dos pisos con un total de 97 m\u00b2 en Madrid. La amplitud de esta vivienda proporciona a una familia con ni\u00f1os todo el espacio que necesita y adem\u00e1s es ideal para inversores.  Se encuentra en planta baja, con acceso directo desde la calle, se distribuye en una vivienda de 62 m\u00b2, con sal\u00f3n, cocina independiente, amuebla y equipada, tres dormitorios y un ba\u00f1o y en un estudio con entrada independiente de 30 m\u00b2, con amplio sal\u00f3n de concepto abierto, unido a la cocina americana, amuebla y equipada, una estancia y ba\u00f1o. Adem\u00e1s, el piso cuenta con armarios empotrados en la vivienda, para aumentar la capacidad de almacenaje de tu hogar. El inmueble es todo exterior, cuenta con una piscina comunitaria para refrescarte en verano y est\u00e1 situado en una v\u00eda de f\u00e1cil acceso.  La vivienda, se vende amueblada y en buen estado, lista para entrar a vivir. En cuanto a las calidades, este piso cuenta con aire acondicionado con bomba de calor, carpinter\u00eda exterior de aluminio climalit y suelos de tarima, que da mucha calidez a la vivienda.   Esta casa est\u00e1 situada en una zona tranquila y bien comunicada, muy cerca de la parada de metro y de autob\u00fas. Para mayor comodidad, la vivienda se encuentra muy cerca de un centro m\u00e9dico, un colegio, polideportivo enfrente y todos los servicios.   De particular a particular. Sin comisiones. Ll\u00e1manos y visita esta vivienda.\nh1o1u4s2e8l2l","isTop":true,"isPhotoReport":false,"isMsAdvance":false,"promotionTypeId":0,"promotionUrl":null,"isExternalContact":false,"isVirtualTour":false,"advertiser.logo.multimedia.url":"https:\/\/d.fotocasa.es\/client\/9202757441400\/489966.jpg\/100x52\/","advertiser.logo.multimedia.typeId":8.0,"advertiser.logo.url.es":"\/inmobiliarias\/housell-9202757441400","advertiser.phone":"981967058","advertiser.typeId":3,"advertiser.clientId":9202757441400,"advertiser.urlAlias":"housell","advertiser.clientAlias":"Housell","detail.es":"\/es\/comprar\/vivienda\/madrid-capital\/aire-acondicionado-ascensor-piscina-amueblado\/157636037\/d","address.ubication":"Codorniz, Carabanchel","address.location.country":"Espa\u00f1a","address.location.level1":"Madrid","address.location.level2":"Madrid","address.location.level3":"Madrid, Zona de","address.location.level4":"","address.location.level5":" Madrid Capital","address.location.level6":"","address.location.level7":"Carabanchel","address.location.level8":"Vista Alegre","address.location.upperLevel":"Vista Alegre","address.location.countryId":724,"address.location.level1Id":14,"address.location.level2Id":28,"address.location.level3Id":173,"address.location.level4Id":0,"address.location.level5Id":28079,"address.location.level6Id":0,"address.location.level7Id":171,"address.location.level8Id":102,"address.coordinates.accuracy":0,"address.coordinates.latitude":40.38122,"address.coordinates.longitude":-3.749303,"address.zipCode":"28047","address.customZone":null,"advertiser.logo":null}]